{
    "zh": {
        "grid": {
            "EmptyRecord": "無記錄可顯示",
            "True": "真正",
            "False": "假",
            "InvalidFilterMessage": "無效的過濾器數據",
            "GroupDropArea": "將列標題拖到此處以對其列進行分組",
            "UnGroup": "點擊此處取消分組",
            "GroupDisable": "該列的分組已禁用",
            "FilterbarTitle": "的濾網",
            "EmptyDataSourceError": "初始加載時，DataSource不能為空，因為列是從AutoGenerate Column Grid中的dataSource生成的",
            "Add": "加",
            "Edit": "編輯",
            "Cancel": "取消",
            "Update": "更新資料",
            "Delete": "刪除",
            "Print": "打印",
            "Pdfexport": "PDF導出",
            "Excelexport": "Excel導出",
            "Wordexport": "單詞導出",
            "Csvexport": "CSV導出",
            "Search": "搜索",
            "Columnchooser": "列",
            "Save": "保存",
            "Item": "項目",
            "Items": "項目",
            "EditOperationAlert": "未選擇任何記錄進行編輯操作",
            "DeleteOperationAlert": "未選擇要刪除操作的記錄",
            "SaveButton": "保存",
            "OKButton": "好",
            "CancelButton": "取消",
            "EditFormTitle": "的詳細內容",
            "AddFormTitle": "添加新記錄",
            "BatchSaveConfirm": "您確定要保存更改嗎？",
            "BatchSaveLostChanges": "未保存的更改將丟失。你確定你要繼續嗎？",
            "ConfirmDelete": "您確定要刪除記錄嗎？",
            "CancelEdit": "您確定要取消更改嗎？",
            "ChooseColumns": "選擇列",
            "SearchColumns": "搜索欄",
            "Matchs": "找不到匹配項",
            "FilterButton": "過濾",
            "ClearButton": "明確",
            "StartsWith": "以。。開始",
            "EndsWith": "以。。結束",
            "Contains": "包含",
            "Equal": "等於",
            "NotEqual": "不平等",
            "LessThan": "少於",
            "LessThanOrEqual": "小於或等於",
            "GreaterThan": "比...更棒",
            "GreaterThanOrEqual": "大於等於",
            "ChooseDate": "選擇日期",
            "EnterValue": "輸入值",
            "Copy": "複製",
            "Group": "按此列分組",
            "Ungroup": "按此列取消分組",
            "autoFitAll": "自動適合所有列",
            "autoFit": "自動適合此列",
            "Export": "出口",
            "FirstPage": "第一頁",
            "LastPage": "最後一頁",
            "PreviousPage": "上一頁",
            "NextPage": "下一頁",
            "SortAscending": "升序",
            "SortDescending": "降序排列",
            "EditRecord": "編輯記錄",
            "DeleteRecord": "刪除記錄",
            "FilterMenu": "過濾",
            "SelectAll": "全選",
            "Blanks": "空白",
            "FilterTrue": "真正",
            "FilterFalse": "假",
            "NoResult": "找不到匹配項",
            "ClearFilter": "清除篩選",
            "NumberFilter": "號碼過濾器",
            "TextFilter": "文字過濾器",
            "DateFilter": "日期過濾器",
            "DateTimeFilter": "日期時間過濾器",
            "MatchCase": "相符",
            "Between": "之間",
            "CustomFilter": "自定義過濾器",
            "CustomFilterPlaceHolder": "輸入值",
            "CustomFilterDatePlaceHolder": "選擇一個日期",
            "AND": "和",
            "OR": "要么",
            "ShowRowsWhere": "在以下位置顯示行：",
            "UnGroupButton": "单击此处取消分组",
            "AutoFitAll": "自动调整所有列",
            "AutoFit": "自动调整此列",
            "Clear": "清除",
            "FilterMenuDialogARIA": "过滤器菜单对话框",
            "ExcelFilterDialogARIA": "Excel 过滤器对话框",
            "DialogEditARIA": "编辑对话框",
            "ColumnChooserDialogARIA": "列选择器对话框",
            "ColumnMenuDialogARIA": "列菜单对话框",
            "CustomFilterDialogARIA": "自定义过滤器对话框",
            "SortAtoZ": "从 A 到 Z 排序",
            "SortZtoA": "从 Z 到 A 排序",
            "SortByOldest": "按最旧排序",
            "SortByNewest": "按最新排序",
            "SortSmallestToLargest": "从小到大排序",
            "SortLargestToSmallest": "从大到小排序",
            "Sort": "捃"
        },
        "pager": {
            "currentPageInfo": "{0}頁中的{0}頁",
            "totalItemsInfo": "（{0}個項目）",
            "firstPageTooltip": "轉到第一頁",
            "lastPageTooltip": "轉到最後一頁",
            "nextPageTooltip": "轉到下一頁",
            "previousPageTooltip": "轉到上一頁",
            "nextPagerTooltip": "轉到下一個尋呼機項目",
            "previousPagerTooltip": "轉到上一個尋呼機項目",
            "pagerDropDown": "每頁項目",
            "pagerAllDropDown": "物品",
            "All": "所有",
            "totalItemInfo": "（{0}项目）"
        },
        "kanban": {
            "items": "項目",
            "min": "敏",
            "max": "最高",
            "cardsSelected": "選擇的卡",
            "addTitle": "新增卡",
            "editTitle": "編輯卡詳細信息",
            "deleteTitle": "刪除卡",
            "deleteContent": "您確定要刪除此卡嗎？",
            "save": "救",
            "delete": "刪除",
            "cancel": "取消",
            "yes": "是",
            "no": "沒有",
            "close": "关",
            "noCard": "没有可显示的卡片",
            "unassigned": "未分配"
        },
        "dropdowns": {
            "noRecordsTemplate": "沒有找到記錄",
            "actionFailureTemplate": "請求失敗",
            "overflowCountTemplate": "+${count}更多..",
            "selectAllText": "全選",
            "unSelectAllText": "全部取消選擇",
            "totalCountTemplate": "已選擇${count}個"
        },
        "drop-down-list": {
            "noRecordsTemplate": "沒有找到記錄",
            "actionFailureTemplate": "請求失敗"
        },
        "combo-box": {
            "noRecordsTemplate": "沒有找到記錄",
            "actionFailureTemplate": "請求失敗"
        },
        "auto-complete": {
            "noRecordsTemplate": "沒有找到記錄",
            "actionFailureTemplate": "請求失敗"
        },
        "multi-select": {
            "noRecordsTemplate": "沒有找到記錄",
            "actionFailureTemplate": "請求失敗",
            "overflowCountTemplate": "+${count}更多..",
            "selectAllText": "全選",
            "unSelectAllText": "全部取消選擇",
            "totalCountTemplate": "已選擇${count}個"
        },
        "listbox": {
            "noRecordsTemplate": "沒有找到記錄",
            "actionFailureTemplate": "請求失敗",
            "selectAllText": "全選",
            "unSelectAllText": "全部取消選擇",
            "moveUp": "提升",
            "moveDown": "下移",
            "moveTo": "搬去",
            "moveFrom": "從",
            "moveAllTo": "全部移至",
            "moveAllFrom": "全部移出"
        },
        "spreadsheet": {
            "InsertingEmptyValue": "參考值無效。",
            "FindValue": "尋找價值",
            "ReplaceValue": "替換值",
            "FindReplaceTooltip": "查找和替換",
            "ByRow": "按行",
            "ByColumn": "按列",
            "MatchExactCellElements": "匹配整個單元格內容",
            "EnterCellAddress": "輸入手機地址",
            "FindAndReplace": "查找和替換",
            "ReplaceAllEnd": "匹配替換為",
            "FindNextBtn": "找下一個",
            "FindPreviousBtn": "查找上一個",
            "ReplaceBtn": "代替",
            "ReplaceAllBtn": "全部替換",
            "GotoHeader": "去",
            "Sheet": "床單",
            "SearchWithin": "內搜索",
            "SearchBy": "搜索方式",
            "Reference": "參考",
            "Workbook": "工作簿",
            "NoElements": "我們找不到您要查找的內容。",
            "FindWhat": "找什麼",
            "ReplaceWith": "用。。。來代替",
            "FileName": "文件名",
            "ExtendValidation": "選擇包含一些沒有數據驗證的單元格。您想將驗證擴展到這些單元格嗎？",
            "Yes": "是的",
            "No": "不",
            "PROPER": "將文本轉換為適當的大小寫；第一個字母為大寫，其他字母為小寫。",
            "Cut": "切",
            "Copy": "複製",
            "Paste": "粘貼",
            "PasteSpecial": "特殊粘貼",
            "All": "全部",
            "Values": "價值觀",
            "Formats": "格式",
            "Font": "字體",
            "FontSize": "字體大小",
            "Bold": "大膽的",
            "Italic": "斜體",
            "Underline": "強調",
            "Strikethrough": "刪除線",
            "TextColor": "文字顏色",
            "FillColor": "填色",
            "HorizontalAlignment": "水平對齊",
            "AlignLeft": "左對齊",
            "AlignCenter": "中心",
            "AlignRight": "右對齊",
            "VerticalAlignment": "垂直對齊",
            "AlignTop": "對齊頂部",
            "AlignMiddle": "居中對齊",
            "AlignBottom": "對齊底部",
            "MergeCells": "合併單元格",
            "MergeAll": "全部合併",
            "MergeHorizontally": "水平合併",
            "MergeVertically": "垂直合併",
            "Unmerge": "取消合併",
            "UnmergeCells": "取消合併單元格",
            "SelectMergeType": "選擇合併類型",
            "MergeCellsAlert": "合併單元格將僅保留最左上角（最上層）的值。還是合併？",
            "PasteMergeAlert": "我們不能對合併單元格這樣做。",
            "Borders": "邊框",
            "TopBorders": "頂部邊框",
            "LeftBorders": "左邊框",
            "RightBorders": "右邊框",
            "BottomBorders": "底部邊框",
            "AllBorders": "所有邊界",
            "HorizontalBorders": "水平邊框",
            "VerticalBorders": "垂直邊框",
            "OutsideBorders": "境外",
            "InsideBorders": "內部邊界",
            "NoBorders": "無國界",
            "BorderColor": "邊框顏色",
            "BorderStyle": "邊框樣式",
            "InsertFunction": "插入函數",
            "Insert": "插入",
            "Delete": "刪除",
            "DuplicateSheet": "複製",
            "MoveRight": "向右移",
            "MoveLeft": "向左移動",
            "Rename": "改名",
            "Hide": "隱藏",
            "NameBox": "名稱框",
            "ShowHeaders": "顯示標題",
            "HideHeaders": "隱藏標題",
            "ShowGridLines": "顯示網格線",
            "HideGridLines": "隱藏網格線",
            "FreezePanes": "凍結窗格",
            "FreezeRows": "凍結行",
            "FreezeColumns": "凍結列",
            "UnfreezePanes": "解凍窗格",
            "UnfreezeRows": "解凍行",
            "UnfreezeColumns": "解凍列",
            "AddSheet": "添加工作表",
            "ListAllSheets": "列出所有工作表",
            "CollapseToolbar": "折疊工具欄",
            "ExpandToolbar": "展開工具欄",
            "CollapseFormulaBar": "折疊公式欄",
            "ExpandFormulaBar": "展開公式欄",
            "File": "文件",
            "Home": "家",
            "Formulas": "公式",
            "View": "看法",
            "New": "新的",
            "Open": "打開",
            "SaveAs": "另存為",
            "ExcelXlsx": "Microsoft Excel",
            "ExcelXls": "Microsoft Excel 97-2003",
            "CSV": "逗號分隔值",
            "FormulaBar": "公式欄",
            "Sort": "種類",
            "SortAscending": "上升",
            "SortDescending": "降序",
            "CustomSort": "自定義排序",
            "AddColumn": "添加列",
            "ContainsHeader": "數據包含標題",
            "CaseSensitive": "區分大小寫",
            "SortBy": "排序方式",
            "ThenBy": "然後通過",
            "SelectAColumn": "選擇一列",
            "SortEmptyFieldError": "所有排序條件都必須指定一列。檢查選定的排序條件，然後重試。",
            "SortDuplicateFieldError": "不止一次按值排序。刪除重複的排序條件，然後重試。",
            "SortOutOfRangeError": "在使用的範圍內選擇一個單元格或範圍，然後重試。",
            "MultiRangeSortError": "這不能在多範圍選擇上完成。選擇一個範圍，然後重試。",
            "HideRow": "隱藏行",
            "HideRows": "隱藏行",
            "UnhideRows": "取消隱藏行",
            "HideColumn": "隱藏列",
            "HideColumns": "隱藏列",
            "UnhideColumns": "取消隱藏列",
            "InsertRow": "插入行",
            "InsertRows": "插入行",
            "Above": "以上",
            "Below": "以下",
            "InsertColumn": "插入列",
            "InsertColumns": "插入列",
            "Before": "前",
            "After": "後",
            "DeleteRow": "刪除行",
            "DeleteRows": "刪除行",
            "DeleteColumn": "刪除列",
            "DeleteColumns": "刪除列",
            "Ok": "好的",
            "Cancel": "取消",
            "Apply": "申請",
            "MoreColors": "更多顏色",
            "StandardColors": "標準顏色",
            "General": "一般的",
            "Number": "數字",
            "Currency": "貨幣",
            "Accounting": "會計",
            "ShortDate": "短日期",
            "LongDate": "長日期",
            "Time": "時間",
            "Percentage": "百分比",
            "Fraction": "分數",
            "Scientific": "科學的",
            "Text": "文本",
            "NumberFormat": "數字格式",
            "MobileFormulaBarPlaceHolder": "輸入值或公式",
            "PasteAlert": "你不能在這裡粘貼這個，因為複制區域和粘貼區域的大小不同。請嘗試在不同的範圍內粘貼。",
            "DestroyAlert": "您確定要在不保存的情況下銷毀當前工作簿並創建新工作簿嗎？",
            "SheetRenameInvalidAlert": "工作表名稱包含無效字符。",
            "SheetRenameEmptyAlert": "工作表名稱不能為空。",
            "SheetRenameAlreadyExistsAlert": "工作表名稱已存在。請輸入其他名稱。",
            "DeleteSheetAlert": "您確定要刪除此工作表嗎？",
            "DeleteSingleLastSheetAlert": "您確定要刪除此工作表嗎？",
            "PickACategory": "選擇一個類別",
            "Description": "描述",
            "UnsupportedFile": "不支持的文件",
            "DataLimitExceeded": "文件數據太大，處理時間較長，要繼續嗎？",
            "FileSizeLimitExceeded": "文件太大，需要更多時間來處理，要繼續嗎？",
            "InvalidUrl": "無效的網址",
            "SUM": "添加一系列數字和/或單元格。",
            "SUMIF": "根據指定條件添加單元格。",
            "SUMIFS": "根據指定條件添加單元格。",
            "ABS": "根據指定條件添加單元格。",
            "RAND": "返回 0 到 1 之間的隨機數。",
            "RANDBETWEEN": "根據指定值返回一個隨機整數。",
            "FLOOR": "將數字向下舍入到給定因子的最接近倍數。",
            "CEILING": "將數字向上舍入到給定因子的最接近倍數。",
            "PRODUCT": "將一系列數字和/或單元格相乘。",
            "AVERAGE": "計算一系列數字和/或不包括文本的單元格的平均值。",
            "AVERAGEIF": "根據指定的標準計算單元格的平均值。",
            "AVERAGEIFS": "根據指定條件計算單元格的平均值。",
            "AVERAGEA": "計算將 TRUE 為 1、text 和 FALSE 為 0 的單元格的平均值。",
            "COUNT": "對某個範圍內包含數值的單元格進行計數。",
            "COUNTIF": "根據指定條件對單元格進行計數。",
            "COUNTIFS": "根據指定條件對單元格進行計數。",
            "COUNTA": "對包含某個範圍內的值的單元格進行計數。",
            "MIN": "返回給定參數的最小數量。",
            "MAX": "返回給定參數的最大數量。",
            "DATE": "根據給定的年、月和日返回日期。",
            "DAY": "返回給定日期的日期。",
            "DAYS": "返回兩個日期之間的天數。",
            "IF": "根據給定的表達式返回值。",
            "IFS": "根據給定的多個表達式返回值。",
            "CalculateAND": "如果所有參數都為 TRUE，則返回 TRUE，否則返回 FALSE。",
            "CalculateOR": "如果任何參數為 TRUE，則返回 TRUE，否則返回 FALSE。",
            "IFERROR": "如果沒有發現錯誤，則返回值，否則它將返回指定的值。",
            "CHOOSE": "根據索引號從值列表中返回一個值。",
            "INDEX": "根據行號和列號返回給定範圍內單元格的值。",
            "FIND": "返回一個字符串在另一個字符串中的位置，區分大小寫。",
            "CONCATENATE": "將兩個或多個字符串組合在一起。",
            "CONCAT": "連接一個列表或一系列文本字符串。",
            "SUBTOTAL": "使用給定的函數編號返回一個範圍的小計。",
            "RADIANS": "將度數轉換為弧度。",
            "MATCH": "返回給定範圍內指定值的相對位置。",
            "SLOPE": "從數據點的線性回歸中返回直線的斜率。",
            "INTERCEPT": "通過線性回歸計算 Y 截距線的點。",
            "UNIQUE": "從範圍或數組返回唯一值",
            "TEXT": "將值轉換為指定數字格式的文本。",
            "DefineNameExists": "此名稱已存在，請嘗試其他名稱。",
            "CircularReference": "當一個公式引用一個或多個循環引用時，這可能會導致計算不正確。",
            "SORT": "對數組的範圍進行排序",
            "T": "檢查值是否為文本並返回文本。",
            "EXACT": "檢查兩個文本字符串是否完全相同並返回 TRUE 或 FALSE。",
            "LEN": "返回給定字符串中的字符數。",
            "MOD": "返回一個數除以除數後的餘數。",
            "ODD": "將正數向上舍入，將負數向下舍入到最接近的奇數。",
            "PI": "返回 pi 的值。",
            "COUNTBLANK": "返回指定單元格範圍內的空單元格數。",
            "EVEN": "將正數向上舍入，將負數向下舍入到最接近的偶數。",
            "DECIMAL": "將給定基數中的數字的文本表示形式轉換為十進制數。",
            "ADDRESS": "給定指定的行號和列號，將單元格引用作為文本返回。",
            "CHAR": "返回指定數字中的字符。",
            "CODE": "返回給定字符串中第一個字符的數字代碼。",
            "DOLLAR": "將數字轉換為貨幣格式的文本。",
            "SMALL": "返回給定數組中的第 k 個最小值。",
            "LARGE": "返回給定數組中的第 k 個最大值。",
            "TIME": "將小時、分鐘、秒轉換為時間格式的文本。",
            "DEGREES": "將弧度轉換為度數。",
            "FACT": "返回數字的階乘。",
            "MEDIAN": "返回給定數字集的中位數。",
            "EDATE": "返回在指定日期之前或之後具有給定月數的日期。",
            "DATEVALUE": "將日期字符串轉換為日期值。",
            "NOW": "返回當前日期和時間。",
            "HOUR": "返回指定時間字符串中的小時數。",
            "MINUTE": "返回指定時間字符串中的分鐘數。",
            "SECOND": "返回指定時間字符串中的秒數。",
            "MONTH": "返回指定日期字符串中的月數。",
            "OR": "或者",
            "AND": "和",
            "CustomFilterDatePlaceHolder": "選擇日期",
            "CustomFilterPlaceHolder": "輸入值",
            "CustomFilter": "自定義過濾器",
            "Between": "之間",
            "MatchCase": "相符",
            "DateTimeFilter": "日期時間過濾器",
            "Undo": "撤消",
            "Redo": "重做",
            "ClearAllFilter": "清除",
            "ReapplyFilter": "重新申請",
            "DateFilter": "日期過濾器",
            "TextFilter": "文本過濾器",
            "NumberFilter": "數字過濾器",
            "ClearFilter": "清除過濾器",
            "NoResult": "未找到匹配項",
            "FilterFalse": "錯誤的",
            "FilterTrue": "真的",
            "Blanks": "空白",
            "SelectAll": "全選",
            "GreaterThanOrEqual": "大於或等於",
            "GreaterThan": "比...更棒",
            "LessThanOrEqual": "小於或等於",
            "LessThan": "少於",
            "NotEqual": "不相等",
            "Equal": "平等的",
            "Contains": "包含",
            "EndsWith": "以。。結束",
            "StartsWith": "以。。開始",
            "ClearButton": "清除",
            "FilterButton": "篩選",
            "CancelButton": "取消",
            "OKButton": "好的",
            "Search": "搜索",
            "DataValidation": "數據驗證",
            "CellRange": "單元格範圍",
            "Allow": "允許",
            "Data": "數據",
            "Minimum": "最低限度",
            "Maximum": "最大",
            "IgnoreBlank": "忽略空白",
            "WholeNumber": "完整的號碼",
            "Decimal": "十進制",
            "Date": "日期",
            "TextLength": "文字長度",
            "List": "列表",
            "NotBetween": "不在之間",
            "EqualTo": "等於",
            "NotEqualTo": "不等於",
            "GreaterThanOrEqualTo": "大於或等於",
            "LessThanOrEqualTo": "小於或等於",
            "InCellDropDown": "單元內下拉菜單",
            "Sources": "來源",
            "Value": "價值",
            "Retry": "重試",
            "DialogError": "列表源必須是對單行或單列的引用。",
            "MinMaxError": "最大值必須大於或等於最小值。",
            "Spreadsheet": "電子表格",
            "MoreValidation": "此選擇包含多個驗證。 \n 刪除當前設置並繼續？",
            "FileNameError": "文件名不能包含 \\ / : * 之類的字符？ \" < > [ ] |",
            "ValidationError": "此值與為單元格定義的數據驗證限制不匹配。",
            "ListLengthError": "列表值最多只能包含 256 個字符",
            "ProtectSheet": "保護片",
            "UnprotectSheet": "取消保護工作表",
            "SelectCells": "選擇鎖定的單元格",
            "SelectUnlockedCells": "選擇未鎖定的單元格",
            "Save": "節省",
            "EmptyFileName": "文件名不能為空。",
            "LargeName": "名字太長了。",
            "FormatCells": "格式化單元格",
            "FormatRows": "格式化行",
            "FormatColumns": "格式化列",
            "InsertLinks": "插入鏈接",
            "ProtectContent": "保護鎖定單元格的內容",
            "ProtectAllowUser": "允許此工作表的所有用戶：",
            "EditAlert": "您嘗試更改的單元格受到保護。要進行更改，請取消保護工作表。",
            "ClearValidation": "清除驗證",
            "ISNUMBER": "當值解析為數值時返回 true。",
            "ROUND": "將數字四捨五入到指定的位數。",
            "GEOMEAN": "返回數組或正數據范圍的幾何平均值。",
            "POWER": "返回一個數字的結果",
            "LOG": "將數字的對數返回到您指定的底數。",
            "TRUNC": "將數字的截斷值返回到指定的小數位數。",
            "EXP": "返回 e 的給定數字的冪。",
            "HighlightCellsRules": "突出顯示單元格規則",
            "CFEqualTo": "等於",
            "TextThatContains": "包含的文本",
            "ADateOccuring": "發生的日期",
            "DuplicateValues": "重複值",
            "TopBottomRules": "頂部/底部規則",
            "Top10Items": "前 10 項",
            "Top10": "前10名",
            "Bottom10Items": "後 10 項",
            "Bottom10": "後 10 名",
            "AboveAverage": "高於平均水平",
            "BelowAverage": "低於平均水平",
            "FormatCellsGreaterThan": "格式化大於：",
            "FormatCellsLessThan": "格式化小於的單元格：",
            "FormatCellsBetween": "格式之間的單元格：",
            "FormatCellsEqualTo": "格式化等於：",
            "FormatCellsThatContainTheText": "格式化包含文本的單元格：",
            "FormatCellsThatContainADateOccurring": "格式化包含發生日期的單元格：",
            "FormatCellsDuplicate": "格式化包含以下內容的單元格：",
            "FormatCellsTop": "格式化排在 TOP 中的單元格：",
            "FormatCellsBottom": "格式化排在底部的單元格：",
            "FormatCellsAbove": "格式化高於平均水平的單元格：",
            "FormatCellsBelow": "格式化低於平均水平的單元格：",
            "With": "和",
            "DataBars": "數據條",
            "ColorScales": "色標",
            "IconSets": "圖標集",
            "ClearRules": "明確的規則",
            "SelectedCells": "從選定單元格中清除規則",
            "EntireSheet": "從整個工作表中清除規則",
            "LightRedFillWithDarkRedText": "淺紅色填充深紅色文本",
            "YellowFillWithDarkYellowText": "黃色填充深黃色文本",
            "GreenFillWithDarkGreenText": "綠色填充深綠色文本",
            "RedFill": "紅色填充",
            "RedText": "紅色文字",
            "Duplicate": "複製",
            "Unique": "獨特的",
            "And": "和",
            "WebPage": "網頁",
            "ThisDocument": "這個文件",
            "DisplayText": "顯示文本",
            "Url": "網址",
            "CellReference": "單元格參考",
            "DefinedNames": "定義的名稱",
            "EnterTheTextToDisplay": "輸入要顯示的文本",
            "EnterTheUrl": "輸入網址",
            "INT": "將數字返回到最接近的整數。",
            "SUMPRODUCT": "返回給定範圍數組的乘積之和。",
            "TODAY": "將當前日期作為日期值返回。",
            "ROUNDUP": "從零開始舍入一個數字。",
            "Link": "關聯",
            "Hyperlink": "超鏈接",
            "EditHyperlink": "編輯超鏈接",
            "OpenHyperlink": "打開超鏈接",
            "RemoveHyperlink": "刪除超鏈接",
            "InvalidHyperlinkAlert": "本站地址無效。檢查地址，然後重試。",
            "InsertLink": "插入鏈接",
            "EditLink": "編輯鏈接",
            "WrapText": "換行",
            "Update": "更新",
            "SortAndFilter": "排序和過濾",
            "Filter": "篩選",
            "FilterCellValue": "按選定單元格的值過濾",
            "FilterOutOfRangeError": "在使用的範圍內選擇一個單元格或範圍，然後重試。",
            "ClearFilterFrom": "清除過濾器",
            "LN": "返回數字的自然對數。",
            "DefineNameInValid": "您輸入的名稱無效。",
            "EmptyError": "您必須輸入一個值",
            "ClearHighlight": "清除亮點",
            "HighlightInvalidData": "突出顯示無效數據",
            "Clear": "清除",
            "ClearContents": "清除內容",
            "ClearAll": "全部清除",
            "ClearFormats": "清除格式",
            "ClearHyperlinks": "清除超鏈接",
            "Image": "圖片",
            "ConditionalFormatting": "條件格式",
            "BlueDataBar": "藍色數據欄",
            "GreenDataBar": "綠色數據欄",
            "RedDataBar": "紅色數據欄",
            "OrangeDataBar": "橙色數據欄",
            "LightBlueDataBar": "淺藍色數據條",
            "PurpleDataBar": "紫色數據欄",
            "GYRColorScale": "綠色 - 黃色 - 紅色色標",
            "RYGColorScale": "紅 - 黃 - 綠色標",
            "GWRColorScale": "綠色 - 白色 - 紅色色標",
            "RWGColorScale": "紅 - 白 - 綠色標",
            "BWRColorScale": "藍色 - 白色 - 紅色色標",
            "RWBColorScale": "紅 - 白 - 藍色標",
            "WRColorScale": "白 - 紅色色標",
            "RWColorScale": "紅 - 白色標",
            "GWColorScale": "綠色 - 白色色標",
            "WGColorScale": "白色 - 綠色色標",
            "GYColorScale": "綠色 - 黃色色標",
            "YGColorScale": "黃色 - 綠色色標",
            "ThreeArrowsColor": "3 個箭頭（彩色）",
            "ThreeArrowsGray": "3 支箭（灰色）",
            "ThreeTriangles": "3個三角形",
            "FourArrowsColor": "4 箭（灰色）",
            "FourArrowsGray": "4 個箭頭（彩色）",
            "FiveArrowsColor": "5 箭（灰色）",
            "FiveArrowsGray": "5 支箭（彩色）",
            "ThreeTrafficLights1": "3 個紅綠燈（無邊框）",
            "ThreeTrafficLights2": "3 個紅綠燈（鑲邊）",
            "ThreeSigns": "3 標誌",
            "FourTrafficLights": "4個交通燈",
            "RedToBlack": "紅到黑",
            "ThreeSymbols1": "3 個符號（帶圓圈）",
            "ThreeSymbols2": "3 個符號（未圈出）",
            "ThreeFlags": "3 個標誌",
            "ThreeStars": "3 星",
            "FourRatings": "4 個評分",
            "FiveQuarters": "5個季度",
            "FiveRatings": "5 評分",
            "FiveBoxes": "5盒",
            "Chart": "圖表",
            "Column": "柱子",
            "Bar": "酒吧",
            "Area": "區域",
            "Pie": "餡餅",
            "Doughnut": "甜甜圈",
            "PieAndDoughnut": "餡餅/甜甜圈",
            "Line": "線",
            "Radar": "雷達",
            "Scatter": "分散",
            "ChartDesign": "圖表設計",
            "ClusteredColumn": "聚簇列",
            "StackedColumn": "堆積柱",
            "StackedColumn100": "100% 堆積柱",
            "ClusteredBar": "簇狀條",
            "StackedBar": "堆積條",
            "StackedBar100": "100% 堆疊條",
            "StackedArea": "堆積面積",
            "StackedArea100": "100% 堆積面積",
            "StackedLine": "疊線",
            "StackedLine100": "100% 堆疊線",
            "AddChartElement": "添加圖表元素",
            "Axes": "軸",
            "AxisTitle": "軸標題",
            "ChartTitle": "圖表標題",
            "DataLabels": "數據標籤",
            "Gridlines": "網格線",
            "Legends": "傳說",
            "PrimaryHorizontal": "初級水平",
            "PrimaryVertical": "初級垂直",
            "None": "沒有任何",
            "AboveChart": "上圖",
            "Center": "中心",
            "InsideEnd": "內端",
            "InsideBase": "內部基地",
            "OutsideEnd": "外端",
            "PrimaryMajorHorizontal": "初級專業水平",
            "PrimaryMajorVertical": "初級專業垂直",
            "PrimaryMinorHorizontal": "小學次要水平",
            "PrimaryMinorVertical": "小學次要垂直",
            "Right": "正確的",
            "Left": "剩下",
            "Bottom": "底部",
            "Top": "最佳",
            "SwitchRowColumn": "切換行/列",
            "ChartTheme": "圖表主題",
            "ChartType": "圖表類型",
            "Material": "材料",
            "Fabric": "織物",
            "Bootstrap": "引導程序",
            "HighContrastLight": "高對比度燈",
            "MaterialDark": "材質暗",
            "FabricDark": "面料深色",
            "HighContrast": "高對比度",
            "BootstrapDark": "自舉黑暗",
            "Bootstrap4": "引導程序4",
            "Bootstrap5Dark": "Bootstrap5 黑暗",
            "Bootstrap5": "引導程序5",
            "Tailwind": "順風",
            "TailwindDark": "順風黑暗",
            "VerticalAxisTitle": "縱軸標題",
            "HorizontalAxisTitle": "橫軸標題",
            "EnterTitle": "輸入標題",
            "UnprotectWorksheet": "取消保護工作表",
            "ReEnterPassword": "重新輸入密碼以繼續",
            "SheetPassword": "取消保護工作表的密碼：",
            "ProtectWorkbook": "保護工作簿",
            "Password": "密碼（可選）：",
            "EnterThePassword": "輸入密碼",
            "ConfirmPassword": "確認密碼",
            "EnterTheConfirmPassword": "重新輸入您的密碼",
            "PasswordAlert": "確認密碼不相同",
            "UnprotectWorkbook": "取消保護工作簿",
            "UnprotectPasswordAlert": "您提供的密碼不正確。",
            "IncorrectPassword": "無法使用給定密碼打開文件或工作表",
            "PasswordAlertMsg": "請輸入密碼",
            "ConfirmPasswordAlertMsg": "請輸入確認密碼",
            "IsProtected": "受到保護",
            "PDF": "PDF Document",
            "AutoFillMergeAlertMsg": "為此，所有合併的單元格必須具有相同的大小。",
            "Fluent": "流利",
            "FluentDark": "流利的黑暗",
            "Custom": "風俗",
            "WEEKDAY": "返回與日期對應的星期幾。",
            "FillSeries": "填充系列",
            "CopyCells": "複製單元格",
            "FillFormattingOnly": "僅填充格式",
            "FillWithoutFormatting": "無格式填充",
            "CustomFormat": "自定義數字格式",
            "CustomFormatPlaceholder": "鍵入或選擇自定義格式",
            "CustomFormatTypeList": "類型"
        },
        "filemanager": {
            "NewFolder": "新建文件夾",
            "Upload": "上載",
            "Delete": "刪除",
            "Rename": "改名",
            "Download": "下載",
            "Cut": "切",
            "Copy": "複製",
            "Paste": "糊",
            "SortBy": "排序方式",
            "Refresh": "刷新",
            "Item-Selection": "選擇的項目",
            "Items-Selection": "選擇的項目",
            "View": "視圖",
            "Details": "細節",
            "SelectAll": "全選",
            "Open": "打開",
            "Tooltip-NewFolder": "新建文件夾",
            "Tooltip-Upload": "上載",
            "Tooltip-Delete": "刪除",
            "Tooltip-Rename": "改名",
            "Tooltip-Download": "下載",
            "Tooltip-Cut": "切",
            "Tooltip-Copy": "複製",
            "Tooltip-Paste": "糊",
            "Tooltip-SortBy": "排序方式",
            "Tooltip-Refresh": "刷新",
            "Tooltip-Selection": "清空選項",
            "Tooltip-View": "視圖",
            "Tooltip-Details": "細節",
            "Tooltip-SelectAll": "全選",
            "Name": "名稱",
            "Size": "尺寸",
            "DateModified": "改性",
            "DateCreated": "創建日期",
            "Path": "路徑",
            "Modified": "改性",
            "Created": "已建立",
            "Location": "位置",
            "Type": "類型",
            "Permission": "允許",
            "Ascending": "上升",
            "Descending": "降序",
            "None": "没有",
            "View-LargeIcons": "大圖標",
            "View-Details": "細節",
            "Search": "搜索",
            "Button-Ok": "好",
            "Button-Cancel": "取消",
            "Button-Yes": "是",
            "Button-No": "沒有",
            "Button-Create": "創建",
            "Button-Save": "保存",
            "Header-NewFolder": "夾",
            "Content-NewFolder": "輸入您的文件夾名稱",
            "Header-Rename": "改名",
            "Content-Rename": "輸入你的新名字",
            "Header-Rename-Confirmation": "重命名確認",
            "Content-Rename-Confirmation": "如果更改文件擴展名，文件可能會變得不穩定。您確定要更改嗎？",
            "Header-Delete": "刪除文件",
            "Content-Delete": "您確定要刪除此文件嗎？",
            "Header-Folder-Delete": "刪除資料夾",
            "Content-Folder-Delete": "您確定要刪除此文件夾嗎？",
            "Header-Multiple-Delete": "刪除多個文件",
            "Content-Multiple-Delete": "您確定要刪除這些{0}文件嗎？",
            "Header-Duplicate": "文件/文件夾存在",
            "Content-Duplicate": "{0}已經存在。您要重命名並粘貼嗎？",
            "Header-Upload": "上傳文件",
            "Error": "錯誤",
            "Validation-Empty": "文件或文件夾名稱不能為空。",
            "Validation-Invalid": "文件或文件夾名稱{0}包含無效字符。請使用其他名稱。有效的文件或文件夾名稱不能以點或空格結尾，並且不能包含以下任何字符：\\ /：*？“ <> |",
            "Validation-NewFolder-Exists": "名稱為{0}的文件或文件夾已存在。",
            "Validation-Rename-Exists": "無法將{0}重命名為{1}：目標已經存在。",
            "Folder-Empty": "這個文件夾是空的",
            "File-Upload": "將文件拖到此處進行上傳",
            "Search-Empty": "未找到結果",
            "Search-Key": "嘗試使用其他關鍵字",
            "Filter-Empty": "未找到結果",
            "Filter-Key": "嘗試使用其他過濾器",
            "Sub-Folder-Error": "目標文件夾是源文件夾的子文件夾。",
            "Same-Folder-Error": "目标文件夹与源文件夹相同。",
            "Access-Denied": "拒絕訪問",
            "Access-Details": "您無權訪問此文件夾。",
            "Header-Retry": "文件已存在",
            "Content-Retry": "該文件夾中已經存在具有該名稱的文件。你想幹什麼？",
            "Button-Keep-Both": "保留兩個",
            "Button-Replace": "更換",
            "Button-Skip": "跳躍",
            "ApplyAll-Label": "對所有當前項目執行此操作",
            "KB": "KB",
            "Access-Message": "{0}無法訪問。您需要權限才能執行{1}操作。",
            "Network-Error": "NetworkError：无法在XMLHTTP上发送请求：无法加载",
            "Server-Error": "ServerError：来自的无效响应"
        },
        "calendar": {
            "today": "今天"
        },
        "datepicker": {
            "today": "今天",
            "placeholder": "選擇一個日期"
        },
        "daterangepicker": {
            "placeholder": "選擇日期範圍",
            "startLabel": "開始日期",
            "endLabel": "結束日期",
            "applyText": "應用",
            "cancelText": "取消",
            "selectedDays": "選定的日子",
            "days": "天",
            "customRange": "自訂範圍"
        },
        "timepicker": {
            "placeholder": "選擇一個時間"
        },
        "datetimepicker": {
            "today": "今天",
            "placeholder": "選擇日期和時間"
        },
        "dialog": {
            "close": "關"
        },
        "inplaceeditor": {
            "save": "保存",
            "cancel": "取消",
            "loadingText": "載入中...",
            "editIcon": "點擊編輯",
            "editAreaClick": "點擊編輯",
            "editAreaDoubleClick": "雙擊編輯"
        },
        "toast": {
            "close": "關"
        },
        "message": {
            "close": "關"
        },
        "tab": {
            "closeButtonTitle": "關"
        },
        "schedule": {
            "day": "天",
            "week": "週",
            "workWeek": "工作週",
            "month": "月",
            "year": "年",
            "agenda": "議程",
            "weekAgenda": "週議程",
            "workWeekAgenda": "工作週議程",
            "monthAgenda": "月議程",
            "today": "今天",
            "noEvents": "沒有活動",
            "emptyContainer": "這一天沒有活動安排。",
            "allDay": "一整天",
            "start": "開始",
            "end": "結束",
            "more": "更多",
            "close": "關",
            "cancel": "取消",
            "noTitle": "（無題）",
            "delete": "刪除",
            "deleteEvent": "這個事件",
            "deleteMultipleEvent": "刪除多個事件",
            "selectedItems": "選擇的項目",
            "deleteSeries": "整個系列",
            "edit": "編輯",
            "editSeries": "整個系列",
            "editEvent": "這個事件",
            "createEvent": "創建",
            "subject": "學科",
            "addTitle": "添加標題",
            "moreDetails": "更多細節",
            "save": "保存",
            "editContent": "您想如何更改系列中的約會？",
            "deleteContent": "您確定要刪除此事件嗎？",
            "deleteMultipleContent": "您確定要刪除所選事件嗎？",
            "newEvent": "新事件",
            "title": "標題",
            "location": "位置",
            "description": "描述",
            "timezone": "時區",
            "startTimezone": "開始時區",
            "endTimezone": "結束時區",
            "repeat": "重複",
            "saveButton": "保存",
            "cancelButton": "取消",
            "deleteButton": "刪除",
            "recurrence": "再發",
            "wrongPattern": "重複模式無效。",
            "seriesChangeAlert": "您是否要取消對此系列特定實例所做的更改，然後再次將其與整個系列匹配？",
            "createError": "事件的持續時間必須短於發生的頻率。縮短持續時間，或在重複事件編輯器中更改重複模式。",
            "sameDayAlert": "同一事件的兩次出現不能在同一天發生。",
            "occurenceAlert": "如果它跳过同一约会的较晚发生，则无法重新安排定期约会的发生。",
            "editRecurrence": "編輯重複",
            "repeats": "重複",
            "alert": "警報",
            "startEndError": "所選的結束日期早於開始日期。",
            "invalidDateError": "輸入的日期值無效。",
            "blockAlert": "無法在阻止的時間範圍內安排事件。",
            "ok": "好",
            "yes": "是",
            "no": "沒有",
            "occurrence": "發生",
            "series": "系列",
            "previous": "以前",
            "next": "下一個",
            "timelineDay": "時間軸日",
            "timelineWeek": "時間軸週",
            "timelineWorkWeek": "時間軸工作週",
            "timelineMonth": "時間軸月",
            "timelineYear": "時間軸年份",
            "editFollowingEvent": "後續活動",
            "deleteTitle": "刪除活動",
            "editTitle": "編輯活動",
            "beginFrom": "從開始",
            "endAt": "結束於",
            "expandAllDaySection": "展开全天部分",
            "collapseAllDaySection": "全天折叠部分",
            "searchTimezone": "搜索时区",
            "noRecords": "没有找到记录"
        },
        "recurrenceeditor": {
            "none": "沒有",
            "daily": "日常",
            "weekly": "每週",
            "monthly": "每月一次",
            "month": "月",
            "yearly": "每年",
            "never": "決不",
            "until": "直到",
            "count": "計數",
            "first": "第一",
            "second": "第二",
            "third": "第三",
            "fourth": "第四",
            "last": "持續",
            "repeat": "重複",
            "repeatEvery": "重複每一個",
            "on": "重複開",
            "end": "結束",
            "onDay": "天",
            "days": "天）",
            "weeks": "週數",
            "months": "月份",
            "years": "年份）",
            "every": "每一個",
            "summaryTimes": "時間",
            "summaryOn": "上",
            "summaryUntil": "直到",
            "summaryRepeat": "重複",
            "summaryDay": "天）",
            "summaryWeek": "週",
            "summaryMonth": "一個月",
            "summaryYear": "年份）",
            "monthWeek": "月週",
            "monthPosition": "月份位置",
            "monthExpander": "月擴展器",
            "yearExpander": "年擴展器",
            "repeatInterval": "重複間隔"
        },
        "gantt": {
            "emptyRecord": "無記錄可顯示",
            "id": "ID",
            "name": "名稱",
            "startDate": "開始日期",
            "endDate": "結束日期",
            "duration": "持續時間",
            "progress": "進展",
            "dependency": "相依性",
            "notes": "筆記",
            "baselineStartDate": "基准開始日期",
            "baselineEndDate": "基準結束日期",
            "taskMode": "任務模式",
            "changeScheduleMode": "更改時間表模式",
            "subTasksStartDate": "子任務開始日期",
            "subTasksEndDate": "子任務結束日期",
            "scheduleStartDate": "計劃開始日期",
            "scheduleEndDate": "計劃結束日期",
            "auto": "汽車",
            "manual": "手冊",
            "type": "類型",
            "offset": "偏移量",
            "resourceName": "資源資源",
            "resourceID": "資源ID",
            "day": "天",
            "hour": "小時",
            "minute": "分鐘",
            "days": "天",
            "hours": "小時",
            "minutes": "分鐘",
            "generalTab": "一般",
            "customTab": "自定義列",
            "writeNotes": "寫筆記",
            "addDialogTitle": "新任務",
            "editDialogTitle": "任務信息",
            "saveButton": "保存",
            "add": "加",
            "edit": "編輯",
            "update": "更新資料",
            "delete": "刪除",
            "cancel": "取消",
            "search": "搜索",
            "task": " 任務",
            "tasks": " 任務",
            "zoomIn": "放大",
            "zoomOut": "縮小",
            "zoomToFit": "縮放以適合",
            "excelExport": "Excel導出",
            "csvExport": "CSV導出",
            "expandAll": "展開全部",
            "collapseAll": "全部收縮",
            "nextTimeSpan": "下一個時間跨度",
            "prevTimeSpan": "以前的時間跨度",
            "okText": "好",
            "confirmDelete": "您確定要刪除記錄嗎？",
            "from": "從",
            "to": "至",
            "taskLink": "任務鏈接",
            "lag": "落後",
            "start": "開始",
            "finish": "完",
            "enterValue": "輸入值",
            "taskBeforePredecessor_FS": "您將“ {0}”移到了“ {1}”完成並鏈接了兩個任務之前開始。結果，這些鏈接不能被接受。在下面選擇一項操作即可執行",
            "taskAfterPredecessor_FS": "您將“ {0}”從“ {1}”移開，兩個任務已鏈接。結果，這些鏈接不能被接受。在下面選擇一項操作即可執行",
            "taskBeforePredecessor_SS": "您將“ {0}”移到了“ {1}”啟動之前，並且兩個任務已鏈接。結果，這些鏈接不能被接受。在下面選擇一項操作即可執行",
            "taskAfterPredecessor_SS": "在啟動“ {1}”之後，您將“ {0}”移至啟動位置，並且兩個任務已鏈接。結果，這些鏈接不能被接受。在下面選擇一項操作即可執行",
            "taskBeforePredecessor_FF": "您將“ {0}”移至“ {1}”完成之前已完成，並且兩個任務已鏈接。結果，這些鏈接不能被接受。在下面選擇一項操作即可執行",
            "taskAfterPredecessor_FF": "在完成“ {1}”之後，您將“ {0}”移至完成，並且兩個任務已鏈接。結果，這些鏈接不能被接受。在下面選擇一項操作即可執行",
            "taskBeforePredecessor_SF": "您將“ {0}”從“ {1}”移至開始，並且兩個任務已鏈接。結果，這些鏈接不能被接受。在下面選擇一項操作即可執行",
            "taskAfterPredecessor_SF": "啟動“ {1}”後，您將“ {0}”移至完成位置，並且兩個任務已鏈接。結果，這些鏈接不能被接受。在下面選擇一項操作即可執行",
            "taskInformation": "任務信息",
            "deleteTask": "刪除任務",
            "deleteDependency": "刪除依賴",
            "convert": "兌換",
            "save": "保存",
            "above": "以上",
            "below": "下面",
            "child": "兒童",
            "milestone": "里程碑",
            "toTask": "到任務",
            "toMilestone": "走向里程碑",
            "eventMarkers": "事件標記",
            "leftTaskLabel": "左任務標籤",
            "rightTaskLabel": "正確的任務標籤",
            "timelineCell": "時間軸單元",
            "confirmPredecessorDelete": "您確定要刪除依賴關係鏈接嗎？",
            "unit": "單元",
            "work": "工作",
            "taskType": "任務類型",
            "unassignedTask": "未分配任務",
            "group": "組",
            "indent": "缩进",
            "outdent": "突出",
            "segments": "區隔",
            "splitTask": "拆分任務",
            "mergeTask": "合併任務",
            "left": "剩下",
            "right": "對"
        },
        "richtexteditor": {
            "alignments": "對齊方式",
            "justifyLeft": "左對齊",
            "justifyCenter": "居中對齊",
            "justifyRight": "右對齊",
            "justifyFull": "對齊對齊",
            "fontName": "字體名稱",
            "fontSize": "字體大小",
            "fontColor": "字體顏色",
            "backgroundColor": "背景顏色",
            "bold": "膽大",
            "italic": "斜體",
            "underline": "強調",
            "strikethrough": "刪除線",
            "clearFormat": "清除格式",
            "clearAll": "全部清除",
            "cut": "切",
            "copy": "複製",
            "paste": "糊",
            "unorderedList": "項目符號列表",
            "orderedList": "編號清單",
            "indent": "增加縮進",
            "outdent": "減少縮進",
            "undo": "撤消",
            "redo": "重做",
            "superscript": "上標",
            "subscript": "下標",
            "createLink": "插入超鏈接",
            "openLink": "打開鏈接",
            "editLink": "編輯連結",
            "removeLink": "刪除鏈接",
            "image": "插入圖片",
            "replace": "更換",
            "align": "對齊",
            "caption": "圖片說明",
            "remove": "去掉",
            "insertLink": "插入連結",
            "display": "顯示",
            "altText": "替代文字",
            "dimension": "變更尺寸",
            "fullscreen": "最大化",
            "maximize": "最大化",
            "minimize": "最小化",
            "lowerCase": "小寫",
            "upperCase": "大寫",
            "print": "打印",
            "formats": "格式",
            "sourcecode": "代碼查看",
            "preview": "預習",
            "viewside": "ViewSide",
            "insertCode": "插入代碼",
            "linkText": "顯示文字",
            "linkTooltipLabel": "標題",
            "linkWebUrl": "網址",
            "linkTitle": "輸入標題",
            "linkurl": "http://example.com",
            "linkOpenInNewWindow": "在新窗口中打開鏈接",
            "linkHeader": "插入連結",
            "dialogInsert": "插入",
            "dialogCancel": "取消",
            "dialogUpdate": "更新資料",
            "imageHeader": "插入圖片",
            "imageLinkHeader": "您也可以提供網絡鏈接",
            "mdimageLink": "請提供您圖片的網址",
            "imageUploadMessage": "將圖片放在此處或瀏覽以上傳",
            "imageDeviceUploadMessage": "點擊這裡上傳",
            "imageAlternateText": "替代文字",
            "alternateHeader": "替代文字",
            "browse": "瀏覽",
            "imageUrl": "http://example.com/image.png",
            "imageCaption": "字幕",
            "imageSizeHeader": "圖片尺寸",
            "imageHeight": "高度",
            "imageWidth": "寬度",
            "textPlaceholder": "輸入文字",
            "inserttablebtn": "插入表格",
            "tabledialogHeader": "插入表格",
            "tableWidth": "寬度",
            "cellpadding": "單元填充",
            "cellspacing": "單元間距",
            "columns": "列數",
            "rows": "行數",
            "tableRows": "表格行",
            "tableColumns": "表格欄",
            "tableCellHorizontalAlign": "表格單元格水平對齊",
            "tableCellVerticalAlign": "表格單元格垂直對齊",
            "createTable": "建立表格",
            "removeTable": "刪除表",
            "tableHeader": "表頭",
            "tableRemove": "表刪除",
            "tableCellBackground": "表單元格背景",
            "tableEditProperties": "表格編輯屬性",
            "styles": "款式",
            "insertColumnLeft": "向左插入列",
            "insertColumnRight": "向右插入列",
            "deleteColumn": "刪除欄",
            "insertRowBefore": "在之前插入行",
            "insertRowAfter": "在之後插入行",
            "deleteRow": "刪除行",
            "tableEditHeader": "編輯表格",
            "TableHeadingText": "標題",
            "TableColText": "上校",
            "imageInsertLinkHeader": "插入連結",
            "editImageHeader": "編輯影像",
            "alignmentsDropDownLeft": "左對齊",
            "alignmentsDropDownCenter": "居中對齊",
            "alignmentsDropDownRight": "右對齊",
            "alignmentsDropDownJustify": "對齊對齊",
            "imageDisplayDropDownInline": "排隊",
            "imageDisplayDropDownBreak": "打破",
            "tableInsertRowDropDownBefore": "在之前插入行",
            "tableInsertRowDropDownAfter": "在之後插入行",
            "tableInsertRowDropDownDelete": "刪除行",
            "tableInsertColumnDropDownLeft": "向左插入列",
            "tableInsertColumnDropDownRight": "向右插入列",
            "tableInsertColumnDropDownDelete": "刪除欄",
            "tableVerticalAlignDropDownTop": "對齊頂部",
            "tableVerticalAlignDropDownMiddle": "中間對齊",
            "tableVerticalAlignDropDownBottom": "底部對齊",
            "tableStylesDropDownDashedBorder": "虛線邊框",
            "tableStylesDropDownAlternateRows": "交替行",
            "pasteFormat": "貼上格式",
            "pasteFormatContent": "選擇格式化動作",
            "plainText": "純文本",
            "cleanFormat": "清潔",
            "keepFormat": "保持",
            "pasteDialogOk": "好",
            "pasteDialogCancel": "取消",
            "fileManager": "文件管理器",
            "fileDialogHeader": "文件瀏覽器",
            "formatsDropDownParagraph": "段落",
            "formatsDropDownCode": "代码",
            "formatsDropDownQuotation": "引述",
            "formatsDropDownHeading1": "标题 1",
            "formatsDropDownHeading2": "标题 2",
            "formatsDropDownHeading3": "标题 3",
            "formatsDropDownHeading4": "标题 4",
            "fontNameSegoeUI": "用户界面",
            "fontNameArial": "宋体",
            "fontNameGeorgia": "乔治亚州",
            "fontNameImpact": "影响",
            "fontNameTahoma": "塔霍马",
            "fontNameTimesNewRoman": "英语字体格式一种",
            "fontNameVerdana": "韦尔达纳",
            "formatsOLListNumber": "数字",
            "formatsOLListLowerAlpha": "下阿尔法",
            "formatsOLListUpperAlpha": "上阿尔法",
            "formatsOLListLowerRoman": "下罗马",
            "formatsOLListUpperRoman": "上罗马",
            "formatsOLListLowerGreek": "下希腊语",
            "formatsULListDisc": "光盘",
            "formatsULListCircle": "圆圈",
            "formatsULListSquare": "正方形",
            "formatsOLListNone": "没有任何",
            "formatsULListNone": "没有任何"
        },
        "colorpicker": {
            "Apply": "應用",
            "Cancel": "取消",
            "ModeSwitcher": "切換模式"
        },
        "uploader": {
            "Browse": "瀏覽...",
            "Clear": "明確",
            "Upload": "上載",
            "dropFilesHint": "或將文件放在此處",
            "invalidMaxFileSize": "檔案太大",
            "invalidMinFileSize": "檔案太小",
            "invalidFileType": "不允許的文件類型",
            "uploadFailedMessage": "文件上傳失敗",
            "uploadSuccessMessage": "文件上傳成功",
            "removedSuccessMessage": "文件已成功刪除",
            "removedFailedMessage": "無法刪除文件",
            "inProgress": "上載中",
            "readyToUploadMessage": "準備上傳",
            "abort": "中止",
            "remove": "去掉",
            "cancel": "取消",
            "delete": "刪除文件",
            "pauseUpload": "文件上傳已暫停",
            "pause": "暫停",
            "resume": "恢復",
            "retry": "重試",
            "fileUploadCancel": "文件上傳已取消"
        },
        "numerictextbox": {
            "incrementTitle": "增量值",
            "decrementTitle": "減量值"
        },
        "slider": {
            "incrementTitle": "增加",
            "decrementTitle": "減少"
        },
        "formValidator": {
            "required": "這是必填欄。",
            "email": "請輸入有效的電子郵件地址。",
            "url": "請輸入有效網址。",
            "date": "請輸入一個有效的日期。",
            "dateIso": "請輸入有效日期（ISO）。",
            "creditcard": "請輸入有效的卡號",
            "number": "請輸入一個有效的數字。",
            "digits": "請只輸入數字。",
            "maxLength": "請輸入不超過{0}個字符。",
            "minLength": "請至少輸入{0}個字符。",
            "rangeLength": "請輸入一個介於{0}和{1}個字符之間的值。",
            "range": "請輸入介於{0}和{1}之間的值。",
            "max": "請輸入小於或等於{0}的值。",
            "min": "請輸入一個大於或等於{0}的值。",
            "regex": "請輸入正確的值。",
            "tel": "請輸入一個有效的電話號碼。",
            "pattern": "請輸入正確的圖案值。",
            "equalTo": "請輸入有效的匹配文本"
        },
        "treegrid": {
            "Above": "以上",
            "Below": "下面",
            "AddRow": "添加行",
            "ExpandAll": "展開全部",
            "CollapseAll": "全部收縮"
        },
        "querybuilder": {
            "StartsWith": "以。。開始",
            "EndsWith": "以。。結束",
            "Contains": "包含",
            "Equal": "等於",
            "NotEqual": "不平等",
            "LessThan": "少於",
            "LessThanOrEqual": "小於或等於",
            "GreaterThan": "比...更棒",
            "GreaterThanOrEqual": "大於等於",
            "Between": "之間",
            "NotBetween": "不介於",
            "Empty": "空的",
            "NotEmpty": "不是空的",
            "In": "在",
            "NotIn": "不在",
            "NotContains": "不包含",
            "Remove": "去掉",
            "SelectField": "選擇一個領域",
            "SelectOperator": "選擇運算符",
            "DeleteRule": "消除這種情況",
            "DeleteGroup": "刪除群組",
            "AddGroup": "新增群組",
            "AddCondition": "添加條件",
            "Edit": "編輯",
            "ValidationMessage": "這是必填欄",
            "SummaryViewTitle": "摘要視圖",
            "OtherFields": "其他領域",
            "AND": "和",
            "OR": "要么",
            "SelectValue": "輸入值",
            "IsEmpty": "是空的",
            "IsNotEmpty": "不為空",
            "IsNull": "一片空白",
            "IsNotNull": "不為空",
            "True": "真正",
            "False": "假"
        },
        "barcode": {},
        "datamatrix": {},
        "qrcode": {},
        "pivotview": {
            "png": "PNG",
            "jpeg": "JPEG格式",
            "svg": "SVG",
            "pie": "馅饼",
            "funnel": "漏斗",
            "doughnut": "甜甜圈",
            "pyramid": "金字塔",
            "showLegend": "显示图例",
            "exit": "出口",
            "invalidJSON": "无效的CSV数据",
            "invalidCSV": "无效的CSV数据",
            "all": "所有",
            "multipleItems": "多个项目",
            "Sum": "和",
            "Count": "计数",
            "DistinctCount": "不同的数量",
            "Product": "产品",
            "Avg": "平均",
            "Min": "敏",
            "SampleVar": "样本Var",
            "PopulationVar": "人口变量",
            "RunningTotals": "运行总计",
            "Max": "马克斯",
            "Index": "指数",
            "SampleStDev": "样本St Dev",
            "PopulationStDev": "人口St Dev",
            "PercentageOfRowTotal": "行总数的百分比",
            "PercentageOfParentTotal": "父母总数的百分比",
            "PercentageOfParentColumnTotal": "父列总数的百分比",
            "PercentageOfParentRowTotal": "父行总数的百分比",
            "DifferenceFrom": "与众不同",
            "PercentageOfDifferenceFrom": "差异的百分比",
            "PercentageOfGrandTotal": "总计百分比",
            "PercentageOfColumnTotal": "列总数的百分比",
            "editorDataLimitMsg": "编辑器数据限制消息",
            "mdxQuery": "mdx查询",
            "qtr": "QTR",
            "null": "空值",
            "undefined": "未定义",
            "groupOutOfRange": "组超出范围",
            "fieldDropErrorAction": "字段删除错误操作",
            "MoreOption": "更多选择",
            "aggregate": "骨料",
            "drillThrough": "钻透",
            "ascending": "上升",
            "descending": "降",
            "number": "数",
            "currency": "货币",
            "percentage": "百分比",
            "formatType": "格式类型",
            "customText": "自定义文字",
            "symbolPosition": "符号位置",
            "left": "剩下",
            "right": "对",
            "grouping": "分组",
            "true": "真正",
            "false": "假",
            "decimalPlaces": "小数位数",
            "numberFormat": "数字格式",
            "memberType": "会员类型",
            "formatString": "格式",
            "expressionField": "表达字段",
            "customFormat": "自定义格式",
            "selectedHierarchy": "选定的层次结构",
            "olapDropText": "olapDrop文本",
            "Percent": "百分",
            "Currency": "货币",
            "Custom": "习惯",
            "Measure": "测量",
            "Dimension": "尺寸",
            "Standard": "标准",
            "blank": "空白",
            "fieldTooltip": "字段工具提示",
            "QuarterYear": "四分之一年",
            "fieldTitle": "字段标题",
            "drillError": "钻错误",
            "grandTotal": "總計",
            "total": "總計",
            "value": "值",
            "noValue": "無值",
            "row": "行",
            "column": "列",
            "collapse": "摺疊",
            "expand": "展開",
            "rowAxisPrompt": "下行此處",
            "columnAxisPrompt": "下列的位置",
            "valueAxisPrompt": "這裏的價值下降",
            "filterAxisPrompt": "下過濾此處",
            "filter": "篩選器",
            "filtered": "篩選",
            "sort": "排序",
            "filters": "篩選器",
            "rows": "行",
            "columns": "列",
            "values": "值",
            "close": "關閉",
            "cancel": "取消",
            "delete": "刪除",
            "CalculatedField": "經過計算的欄位",
            "createCalculatedField": "創建計算字段",
            "fieldName": "輸入字段名稱",
            "error": "錯誤",
            "invalidFormula": "無效的公式。",
            "dropText": "例： ('Sum(Order_Count)' + 'Sum(In_Stock)') * 250",
            "dropTextMobile": "新增欄位和計算公式編輯在這裡。",
            "dropAction": "經過計算的欄位不可以發生在任何其他地區除了數值軸。",
            "alert": "警示",
            "warning": "警告",
            "ok": "[ 確定 ]",
            "search": "搜索",
            "drag": "拖曳",
            "remove": "移除",
            "sum": "總和",
            "average": "平均",
            "count": "計數",
            "min": "最小值",
            "max": "最大值",
            "allFields": "所有欄位",
            "formula": "計算公式",
            "addToRow": "添加到行",
            "addToColumn": "添加到列",
            "addToValue": "新增至值",
            "addToFilter": "新增至篩選",
            "emptyData": "無記錄可顯示",
            "fieldExist": "欄位中已存在該名稱。 請輸入不同的名稱。",
            "confirmText": "計算字段中已存在該名稱。 您要取代它嗎 ?",
            "format": "摘要的價值。",
            "edit": "編輯",
            "clear": "清除",
            "noMatches": "無匹配",
            "formulaField": "拖放欄位到公式",
            "dragField": "拖動欄位來計算公式",
            "clearFilter": "明確",
            "by": "通過",
            "enterValue": "輸入價值",
            "chooseDate": "輸入日期",
            "Equals": "等於",
            "DoesNotEquals": "不相等",
            "BeginWith": "開始於",
            "DoesNotBeginWith": "不會開始",
            "EndsWith": "以。。結束",
            "DoesNotEndsWith": "不會結束",
            "Contains": "包含",
            "DoesNotContains": "不含",
            "GreaterThan": "比...更棒",
            "GreaterThanOrEqualTo": "大於或等於",
            "LessThan": "少於",
            "LessThanOrEqualTo": "小於或等於",
            "Between": "之間",
            "NotBetween": "不介於",
            "Before": "前",
            "BeforeOrEqualTo": "之前或等於",
            "After": "之後",
            "AfterOrEqualTo": "等於或等於",
            "member": "會員",
            "label": "標籤",
            "date": "日期",
            "labelTextContent": "顯示標籤的項目",
            "dateTextContent": "顯示物品的日期",
            "valueTextContent": "顯示項目的哪些",
            "And": "而",
            "NotEquals": "不等於",
            "AllValues": "所有價值觀",
            "conditionalFormating": "條件格式",
            "apply": "應用",
            "condition": "添加條件",
            "formatLabel": "格式",
            "valueFieldSettings": "值字段設置",
            "sourceName": "字段名稱：",
            "sourceCaption": "現場標題",
            "summarizeValuesBy": "通過以下方式匯總值",
            "baseField": "基地",
            "baseItem": "基本項目",
            "example": "例如：",
            "details": "細節",
            "manageRecords": "管理记录",
            "Years": "年份",
            "Quarters": "住处",
            "Months": "月",
            "Days": "天",
            "Hours": "小时",
            "Minutes": "分钟",
            "Seconds": "秒",
            "save": "保存报告",
            "new": "创建一个新报告",
            "load": "加载",
            "saveAs": "保存为当前报告",
            "rename": "重命名当前报告",
            "export": "出口",
            "subTotals": "小计",
            "grandTotals": "总计",
            "reportName": "报告名称：",
            "pdf": "PDF",
            "excel": "Excel",
            "csv": "CSV",
            "showSubTotals": "显示小计",
            "doNotShowSubTotals": "不要显示小计",
            "showSubTotalsRowsOnly": "仅显示子总计行",
            "showSubTotalsColumnsOnly": "仅显示子总计列",
            "showGrandTotals": "显示总计",
            "doNotShowGrandTotals": "不要显示总计",
            "showGrandTotalsRowsOnly": "仅显示总计行数",
            "showGrandTotalsColumnsOnly": "仅显示总计列",
            "fieldList": "显示字段列表",
            "grid": "显示表格",
            "toolbarFormatting": "条件格式",
            "chart": "图表",
            "reportMsg": "请输入有效的报告名称!!!",
            "reportList": "报告清单",
            "removeConfirm": "您確定要刪除此報告嗎？",
            "emptyReport": "没有找到报告!!",
            "bar": "酒吧",
            "line": "线",
            "area": "区域",
            "scatter": "分散",
            "polar": "极性",
            "stackingcolumn": "堆積柱",
            "stackingbar": "疊桿",
            "stackingarea": "堆積面積",
            "stepline": "階梯線",
            "steparea": "台階面積",
            "splinearea": "花鍵面積",
            "spline": "花鍵",
            "stackingcolumn100": "100％堆積柱",
            "stackingbar100": "100％堆積酒吧",
            "stackingarea100": "100％堆積面積",
            "bubble": "氣泡",
            "pareto": "帕累托",
            "radar": "雷達",
            "chartTypeSettings": "圖表類型設置",
            "multipleAxes": "多轴",
            "sortAscending": "升序排序",
            "sortDescending": "降序排列",
            "sortNone": "排序數據順序",
            "clearCalculatedField": "清除編輯的字段信息",
            "editCalculatedField": "編輯計算字段",
            "selectGroup": "選擇組",
            "groupBy": "通過...分組",
            "endAt": "結束於",
            "startAt": "開始於",
            "groupTitle": "組的名字",
            "groupFieldCaption": "現場字幕",
            "selectedItems": "選定項目",
            "captionName": "輸入組標題",
            "groupName": "輸入標題以顯示在標題中",
            "invalidSelection": "無法將該選擇分組",
            "unGroup": "取消分組",
            "group": "組",
            "of": "的",
            "emptyFormat": "找不到格式!!!",
            "emptyInput": "输入一个值",
            "newReportConfirm": "您是否要將更改保存到此報告中？",
            "emptyReportName": "输入报告名称",
            "caption": "现场标题",
            "copy": "复制",
            "defaultReport": "样品报告",
            "customFormatString": "自订格式",
            "invalidFormat": "无效的格式。",
            "deleteReport": "删除当前报告",
            "ChartType": "圖表類型",
            "numberFormatString": "例: C, P, 0000 %, ###0.##0#, 等等",
            "yes": "是",
            "no": "沒有",
            "numberFormatMenu": "數字格式...",
            "conditionalFormatingMenu": "條件格式...",
            "removeCalculatedField": "您确定要删除此计算字段吗？",
            "replaceConfirmBefore": "一份名为 ",
            "replaceConfirmAfter": " 已经存在。您要更换吗？",
            "Median": "中位数",
            "stacked": "堆叠式",
            "single": "单身的",
            "multipleAxisMode": "多轴模式",
            "grandTotalPosition": "总头寸",
            "top": "最佳",
            "bottom": "底部",
            "none": "无",
            "rowPage": "行页",
            "rowPerPage": "每页行数",
            "columnPage": "专栏页",
            "columnPerPage": "每页列",
            "goToFirstPage": "转到第一页",
            "goToPreviousPage": "转到上一页",
            "goToNextPage": "转到下一页",
            "goToLastPage": "转到最后一页"
        },
        "pivotfieldlist": {
            "all": "所有",
            "multipleItems": "多个项目",
            "Sum": "和",
            "Count": "计数",
            "DistinctCount": "不同的数量",
            "Product": "产品",
            "Avg": "平均",
            "Min": "敏",
            "SampleVar": "样本Var",
            "PopulationVar": "人口变量",
            "RunningTotals": "运行总计",
            "Max": "马克斯",
            "Index": "指数",
            "SampleStDev": "样本St Dev",
            "PopulationStDev": "人口St Dev",
            "PercentageOfRowTotal": "行总数的百分比",
            "PercentageOfParentTotal": "父母总数的百分比",
            "PercentageOfParentColumnTotal": "父列总数的百分比",
            "PercentageOfParentRowTotal": "父行总数的百分比",
            "DifferenceFrom": "与众不同",
            "PercentageOfDifferenceFrom": "差异的百分比",
            "PercentageOfGrandTotal": "总计百分比",
            "PercentageOfColumnTotal": "列总数的百分比",
            "editorDataLimitMsg": "编辑器数据限制消息",
            "Years": "年份",
            "Quarters": "住处",
            "Months": "月",
            "Days": "天",
            "Hours": "小时",
            "Minutes": " 分钟",
            "Seconds": "秒",
            "apply": "應用",
            "null": "空值",
            "undefined": "未定义",
            "groupOutOfRange": "组超出范围",
            "fieldDropErrorAction": "字段删除错误操作",
            "MoreOption": "更多选择",
            "memberType": "会员类型",
            "formatString": "格式",
            "expressionField": "表达字段",
            "customFormat": "自定义格式",
            "selectedHierarchy": "选定的层次结构",
            "olapDropText": "olapDrop文本",
            "Percent": "百分",
            "Currency": "货币",
            "Custom": "习惯",
            "Measure": "测量",
            "Dimension": "尺寸",
            "Standard": "标准",
            "blank": "空白",
            "fieldTooltip": "字段工具提示",
            "QuarterYear": "四分之一年",
            "fieldTitle": "欄位名稱",
            "staticFieldList": "樞軸欄位清單",
            "fieldList": "欄位清單",
            "dropRowPrompt": "下行此處",
            "dropColPrompt": "下列的位置",
            "dropValPrompt": "這裏的價值下降",
            "dropFilterPrompt": "下過濾此處",
            "addPrompt": "在此處新增欄位",
            "adaptiveFieldHeader": "選擇欄位",
            "centerHeader": "在以下區域之間拖曳欄位 :",
            "add": "新增",
            "drag": "拖曳",
            "filter": "篩選器",
            "filtered": "篩選",
            "sort": "排序",
            "remove": "移除",
            "filters": "篩選器",
            "rows": "行",
            "columns": "列",
            "values": "值",
            "CalculatedField": "經過計算的欄位",
            "createCalculatedField": "創建計算字段",
            "fieldName": "輸入字段名稱",
            "error": "錯誤",
            "invalidFormula": "無效的公式。",
            "dropText": "例： ('Sum(Order_Count)' + 'Sum(In_Stock)') * 250",
            "dropTextMobile": "新增欄位和計算公式編輯在這裡。",
            "dropAction": "經過計算的欄位不可以發生在任何其他地區除了數值軸。",
            "search": "搜索",
            "close": "關閉",
            "cancel": "取消",
            "delete": "刪除",
            "alert": "警示",
            "warning": "警告",
            "ok": "[ 確定 ]",
            "sum": "總和",
            "average": "平均",
            "count": "計數",
            "min": "最小值",
            "max": "最大值",
            "allFields": "所有欄位",
            "formula": "計算公式",
            "fieldExist": "欄位中已存在該名稱。 請輸入不同的名稱。",
            "confirmText": "計算字段中已存在該名稱。 您要取代它嗎 ?",
            "format": "摘要的價值。",
            "edit": "編輯",
            "clear": "清除",
            "noMatches": "無匹配",
            "formulaField": "拖放欄位到公式",
            "dragField": "拖動欄位來計算公式",
            "clearFilter": "明確",
            "by": "通過",
            "enterValue": "輸入價值",
            "chooseDate": "輸入日期",
            "Equals": "等於",
            "DoesNotEquals": "不相等",
            "BeginWith": "開始於",
            "DoesNotBeginWith": "不會開始",
            "EndsWith": "以。。結束",
            "DoesNotEndsWith": "不會結束",
            "Contains": "包含",
            "DoesNotContains": "不含",
            "GreaterThan": "比...更棒",
            "GreaterThanOrEqualTo": "大於或等於",
            "LessThan": "少於",
            "LessThanOrEqualTo": "小於或等於",
            "Between": "之間",
            "NotBetween": "不介於",
            "Before": "前",
            "BeforeOrEqualTo": "之前或等於",
            "After": "之後",
            "AfterOrEqualTo": "等於或等於",
            "member": "會員",
            "label": "標籤",
            "date": "日期",
            "value": "值",
            "labelTextContent": "顯示標籤的項目",
            "dateTextContent": "顯示物品的日期",
            "valueTextContent": "顯示項目的哪些",
            "And": "而",
            "valueFieldSettings": "值字段設置",
            "sourceName": "字段名稱：",
            "sourceCaption": "現場標題",
            "summarizeValuesBy": "通過以下方式匯總值",
            "baseField": "基地",
            "baseItem": "基本項目",
            "example": "例如：",
            "deferLayoutUpdate": "延遲佈局更新",
            "caption": "现场标题",
            "copy": "复制",
            "sortAscending": "升序排序",
            "sortDescending": "降序排列",
            "sortNone": "排序數據順序",
            "clearCalculatedField": "清除編輯的字段信息",
            "editCalculatedField": "編輯計算字段",
            "selectGroup": "選擇組",
            "groupBy": "通過...分組",
            "endAt": "結束於",
            "startAt": "開始於",
            "groupTitle": "組的名字",
            "groupFieldCaption": "現場字幕",
            "selectedItems": "選定項目",
            "captionName": "輸入組標題",
            "groupName": "輸入標題以顯示在標題中",
            "invalidSelection": "無法將該選擇分組",
            "unGroup": "取消分組",
            "group": "組",
            "of": "的",
            "numberFormatString": "例: C, P, 0000 %, ###0.##0#, 等等",
            "removeCalculatedField": "您确定要删除此计算字段吗？",
            "yes": "是的",
            "no": "不"
        },
        "pdfviewer": {
            "PdfViewer": "PDF查看器",
            "Cancel": "取消",
            "Download file": "下載文件",
            "Download": "下載",
            "Enter Password": "本文檔受密碼保護。請輸入密碼。",
            "File Corrupted": "文件損壞",
            "File Corrupted Content": "該文件已損壞，無法打開。",
            "Fit Page": "適合頁面",
            "Fit Width": "適合寬度",
            "Automatic": "自動",
            "Go To First Page": "顯示第一頁",
            "Invalid Password": "密碼錯誤。請再試一遍。",
            "Next Page": "顯示下一頁",
            "OK": "好",
            "Open": "打開文件",
            "Page Number": "當前頁碼",
            "Previous Page": "顯示上一頁",
            "Go To Last Page": "顯示最後一頁",
            "Zoom": "放大",
            "Zoom In": "放大",
            "Zoom Out": "縮小",
            "Page Thumbnails": "頁面縮略圖",
            "Bookmarks": "書籤",
            "Print": "打印文件",
            "Password Protected": "需要密碼",
            "Copy": "複製",
            "Text Selection": "文字選擇工具",
            "Panning": "平移模式",
            "Text Search": "查找文字",
            "Find in document": "在文件中尋找",
            "Match case": "相符",
            "Apply": "應用",
            "GoToPage": "轉到頁面",
            "No matches": "查看器已完成文檔搜索。找不到更多匹配項",
            "No Text Found": "找不到文字",
            "Undo": "撤消",
            "Redo": "重做",
            "Annotation": "添加或編輯註釋",
            "Highlight": "突出顯示文字",
            "Underline": "下劃線文字",
            "Strikethrough": "刪除線文字",
            "Delete": "刪除註釋",
            "Opacity": "不透明度",
            "Color edit": "換顏色",
            "Opacity edit": "更改不透明度",
            "highlight": "更改不透明度",
            "underline": "强调",
            "strikethrough": "强调",
            "Server error": "Web服務未監聽。 PDF Viewer的所有功能都依賴於Web服務。請啟動網絡服務以繼續。",
            "Open text": "打開",
            "First text": "第一頁",
            "Previous text": "上一頁",
            "Next text": "下一頁",
            "Last text": "最後一頁",
            "Zoom in text": "放大",
            "Zoom out text": "縮小",
            "Selection text": "選拔",
            "Pan text": "泛",
            "Print text": "打印",
            "Seach text": "打印",
            "Annotation Edit text": "編輯註釋",
            "Highlight context": "突出",
            "Underline context": "強調",
            "Strikethrough context": "罷工",
            "Search text": "搜索",
            "Line Thickness": "線的粗細",
            "Line Properties": "線屬性",
            "Start Arrow": "開始箭頭",
            "End Arrow": "結束箭頭",
            "Line Style": "線型",
            "Fill Color": "填色",
            "Line Color": "線色",
            "None": "沒有",
            "Open Arrow": "打開",
            "Closed Arrow": "關閉",
            "Round Arrow": "回合",
            "Square Arrow": "廣場",
            "Diamond Arrow": "鑽石",
            "Cut": "切",
            "Paste": "糊",
            "Delete Context": "刪除",
            "Properties": "物產",
            "Add Stamp": "加蓋郵票",
            "Add Shapes": "添加形狀",
            "Stroke edit": "更改筆觸顏色",
            "Change thickness": "更改邊框厚度",
            "Add line": "加線",
            "Add arrow": "添加箭頭",
            "Add rectangle": "添加矩形",
            "Add circle": "添加圈子",
            "Add polygon": "添加多邊形",
            "Add Comments": "添加評論",
            "Comments": "註釋",
            "No Comments Yet": "暫時沒有評論",
            "Accepted": "公認",
            "Completed": "已完成",
            "Cancelled": "取消",
            "Rejected": "拒絕",
            "Leader Length": "引線長度",
            "Scale Ratio": "比例比",
            "Calibrate": "校準",
            "Calibrate Distance": "校準距離",
            "Calibrate Perimeter": "校準周長",
            "Calibrate Area": "校準區域",
            "Calibrate Radius": "校準半徑",
            "Calibrate Volume": "校準體積"
        },
        "diagram": {
            "Copy": "複製",
            "Cut": "切",
            "Paste": "糊",
            "Undo": "撤消",
            "Redo": "重做",
            "SelectAll": "全選",
            "Grouping": "分組",
            "Group": "組",
            "UnGroup": "取消分組",
            "Order": "訂購",
            "BringToFront": "向前走",
            "MoveForward": "前進",
            "SendToBack": "發送回",
            "SendBackward": "向後發送"
        },
        "inplace-editor": {
            "editIcon": "點擊編輯",
            "save": "保存",
            "cancel": "取消"
        },
        "DocumentEditor": {
            "Table": "表",
            "Row": "行",
            "Cell": "細胞",
            "Ok": "好",
            "Cancel": "取消",
            "Size": "尺寸",
            "Preferred Width": "首選寬度",
            "Points": "點數",
            "Percent": "百分",
            "Measure in": "測量",
            "Alignment": "對準",
            "Left": "剩下",
            "Center": "中央",
            "Right": "對",
            "Justify": "證明",
            "Indent from left": "從左縮進",
            "Borders and Shading": "邊框和底紋",
            "Options": "選件",
            "Specify height": "指定高度",
            "At least": "至少",
            "Exactly": "究竟",
            "Row height is": "行高為",
            "Allow row to break across pages": "允許行跨頁",
            "Repeat as header row at the top of each page": "在每個頁面的頂部重複作為標題行",
            "Vertical alignment": "垂直對齊",
            "Top": "最佳",
            "Bottom": "底部",
            "Default cell margins": "默認單元格邊距",
            "Default cell spacing": "默認單元格間距",
            "Allow spacing between cells": "在單元之間留出間隔",
            "Cell margins": "單元格邊距",
            "Same as the whole table": "與整個桌子相同",
            "Borders": "邊框",
            "None": "沒有",
            "Single": "单身的",
            "Dot": "点",
            "DashSmallGap": "短跑小差距",
            "DashLargeGap": "DashLargeGap",
            "DashDot": "破折号",
            "DashDotDot": "DashDotDot",
            "Double": "双倍的",
            "Triple": "三倍",
            "ThinThickSmallGap": "薄厚小间隙",
            "ThickThinSmallGap": "厚薄小间隙",
            "ThinThickThinSmallGap": "薄厚薄小间隙",
            "ThinThickMediumGap": "薄厚中间隙",
            "ThickThinMediumGap": "厚薄中间隙",
            "ThinThickThinMediumGap": "薄厚薄中间隙",
            "ThinThickLargeGap": "薄厚大间隙",
            "ThickThinLargeGap": "厚薄大间隙",
            "ThinThickThinLargeGap": "薄厚薄大间隙",
            "SingleWavy": "单波",
            "DoubleWavy": "双波",
            "DashDotStroked": "DashDotStroked",
            "Emboss3D": "浮雕3D",
            "Engrave3D": "雕刻3D",
            "Outset": "一开始",
            "Inset": "插图",
            "Thick": "厚的",
            "Style": "樣式",
            "Width": "寬度",
            "Height": "高度",
            "Letter": "信件",
            "Tabloid": "小報",
            "Legal": "法律",
            "Statement": "聲明",
            "Executive": "行政人員",
            "A3": "A3",
            "A4": "A4",
            "A5": "A5",
            "B4": "B4",
            "B5": "B5",
            "Custom Size": "自定義大小",
            "Different odd and even": "不同的奇數和偶數",
            "Different first page": "第一頁不同",
            "From edge": "從邊緣",
            "Header": "標頭",
            "Footer": "頁腳",
            "Margin": "保證金",
            "Paper": "紙",
            "Layout": "佈局",
            "Orientation": "取向",
            "Landscape": "景觀",
            "Portrait": "肖像",
            "Table Of Contents": "目錄",
            "Show page numbers": "顯示頁碼",
            "Right align page numbers": "右對齊頁碼",
            "Nothing": "沒有",
            "Tab leader": "標籤頁頭",
            "Show levels": "顯示水平",
            "Use hyperlinks instead of page numbers": "使用超鏈接代替頁碼",
            "Build table of contents from": "從中建立目錄",
            "Styles": "款式",
            "Available styles": "可用樣式",
            "TOC level": "TOC等級",
            "Heading": "標題",
            "List Paragraph": "列出段落",
            "Normal": "正常",
            "Outline levels": "大綱級別",
            "Table entry fields": "表輸入字段",
            "Modify": "修改",
            "Color": "顏色",
            "Setting": "設置",
            "Box": "框",
            "All": "所有",
            "Custom": "自訂",
            "Preview": "預習",
            "Shading": "底紋",
            "Fill": "填",
            "Apply To": "適用於",
            "Table Properties": "表屬性",
            "Cell Options": "單元選項",
            "Table Options": "表格選項",
            "Insert Table": "插入表格",
            "Number of columns": "列數",
            "Number of rows": "行數",
            "Text to display": "顯示文字",
            "Address": "地址",
            "Insert Hyperlink": "插入超鏈接",
            "Edit Hyperlink": "編輯超鏈接",
            "Insert": "插入",
            "General": "一般",
            "Indentation": "縮進",
            "Before text": "文字之前",
            "Special": "特別",
            "First line": "第一行",
            "Hanging": "懸掛式",
            "After text": "文字後",
            "By": "通過",
            "Before": "之前",
            "Line Spacing": "行間距",
            "After": "後",
            "At": "在",
            "Multiple": "多",
            "Spacing": "間距",
            "Define new Multilevel list": "定義新的多級列表",
            "List level": "清單層級",
            "Choose level to modify": "選擇要修改的級別",
            "Level": "水平",
            "Number format": "數字格式",
            "Number style for this level": "此級別的數字樣式",
            "Enter formatting for number": "輸入數字格式",
            "Start at": "開始於",
            "Restart list after": "重啟列表後",
            "Position": "位置",
            "Text indent at": "文字縮進",
            "Aligned at": "對準",
            "Follow number with": "跟數字",
            "Tab character": "製表符",
            "Space": "空間",
            "Arabic": "阿拉伯",
            "UpRoman": "UpRoman",
            "LowRoman": "低羅馬",
            "UpLetter": "UpLetter",
            "LowLetter": "低信",
            "Number": "數",
            "Leading zero": "前導零",
            "Bullet": "子彈",
            "Ordinal": "序數",
            "Ordinal Text": "序數文字",
            "For East": "對於東方",
            "No Restart": "沒有重啟",
            "Font": "字形",
            "Font style": "字體樣式",
            "Underline style": "下劃線樣式",
            "Font color": "字體顏色",
            "Effects": "特效",
            "Strikethrough": "刪除線",
            "Superscript": "上標",
            "Subscript": "下標",
            "Double strikethrough": "雙重刪除線",
            "Regular": "定期",
            "Bold": "膽大",
            "Italic": "斜體",
            "Cut": "切",
            "Copy": "複製",
            "Paste": "糊",
            "Hyperlink": "超連結",
            "Open Hyperlink": "打開超鏈接",
            "Copy Hyperlink": "複製超鏈接",
            "Remove Hyperlink": "刪除超鏈接",
            "Paragraph": "段",
            "Merge Cells": "合併單元格",
            "Insert Above": "在上方插入",
            "Insert Below": "在下方插入",
            "Insert Left": "向左插入",
            "Insert Right": "向右插入",
            "Delete": "刪除",
            "Delete Table": "刪除表格",
            "Delete Row": "刪除行",
            "Delete Column": "刪除欄",
            "File Name": "文件名",
            "Format Type": "格式類型",
            "Save": "保存",
            "Navigation": "導航",
            "Results": "結果",
            "Replace": "更換",
            "Replace All": "全部替換",
            "We replaced all": "我們更換了所有",
            "Find": "找",
            "No matches": "無匹配",
            "All Done": "全做完了",
            "Result": "結果",
            "of": "的",
            "instances": "實例",
            "with": "與",
            "Click to follow link": "點擊查看鏈接",
            "Continue Numbering": "繼續編號",
            "Bookmark name": "書籤名稱",
            "Close": "關",
            "Restart At": "重新開始於",
            "Properties": "物產",
            "Name": "名稱",
            "Style type": "樣式類型",
            "Style based on": "風格基於",
            "Style for following paragraph": "下段樣式",
            "Formatting": "格式化",
            "Numbering and Bullets": "編號和項目符號",
            "Numbering": "編號",
            "Update Field": "更新欄位",
            "Edit Field": "編輯欄位",
            "Bookmark": "書籤",
            "Page Setup": "頁面設置",
            "No bookmarks found": "找不到書籤",
            "Number format tooltip information": "單級數字格式：</br> [PREFIX]％[LEVELNUMBER] [SUFFIX] </br>例如，第％1章。將會顯示編號，如</br>第1章。項目</br>第2章。項目</br> ... </br>第N章。項目</br> </br>多級數字格式：</ br > [PREFIX]％[LEVELNUMBER] [SUFFIX] + [PREFIX]％[LEVELNUMBER] [SUFFIX] </br>例如，％1.％2。將顯示類似</br> 1.1的編號。項目</br> 1.2。項目</br>…</br>1.N。項目",
            "Format": "格式",
            "Create New Style": "創造新風格",
            "Modify Style": "修改樣式",
            "New": "新",
            "Bullets": "項目符號",
            "Use bookmarks": "使用書籤",
            "Table of Contents": "目錄"
        },
        "drawing": {},
        "rich-text-editor": {
            "alignments": "對齊方式",
            "justifyleft": "justifyLeft",
            "justifycenter": "證明中心",
            "justifyright": "證明權利",
            "justifyfull": "充分證明",
            "fontname": "fontName",
            "fontsize": "字體大小",
            "fontcolor": "字體顏色",
            "backgroundcolor": "背景顏色",
            "clearformat": "clearFormat",
            "clearall": "clearAll",
            "unorderedlist": "無序列表",
            "orderedlist": "orderedList",
            "createlink": "createLink",
            "openlink": "打開鏈接",
            "editlink": "編輯鏈接",
            "removelink": "removeLink",
            "openimagelink": "打開鏈接",
            "editimagelink": "編輯鏈接",
            "removeimagelink": "removeLink",
            "image": "圖片",
            "replace": "更換",
            "align": "對齊",
            "caption": "字幕",
            "remove": "去掉",
            "insertlink": "insertLink",
            "display": "顯示",
            "alttext": "altText",
            "dimension": "尺寸",
            "fullscreen": "全屏",
            "maximize": "最大化",
            "minimize": "最小化",
            "lowercase": "小寫",
            "uppercase": "大寫",
            "print": "打印",
            "formats": "格式",
            "sourcecode": "源代碼",
            "preview": "預習",
            "viewside": "側面",
            "insertcode": "insertCode",
            "justifyLeft": "左對齊",
            "justifyCenter": "居中對齊",
            "justifyRight": "右對齊",
            "justifyFull": "對齊對齊",
            "fontName": "字體名稱",
            "fontSize": "字體大小",
            "fontColor": "字體顏色",
            "backgroundColor": "背景顏色",
            "bold": "膽大",
            "italic": "斜體",
            "underline": "強調",
            "strikethrough": "刪除線",
            "cut": "切",
            "copy": "複製",
            "paste": "糊",
            "indent": "縮進",
            "outdent": "突出",
            "undo": "撤消",
            "redo": "重做",
            "superscript": "上標",
            "subscript": "下標",
            "createLink": "插入超鏈接",
            "openLink": "打開鏈接",
            "editLink": "編輯連結",
            "removeLink": "刪除鏈接",
            "insertLink": "插入連結",
            "altText": "替代文字",
            "lowerCase": "小寫",
            "upperCase": "大寫",
            "insertCode": "插入代碼",
            "linkText": "顯示文字",
            "linkTooltipLabel": "工具提示",
            "linkWebUrl": "網址",
            "linkurl": "http://example.com",
            "linkOpenInNewWindow": "在新窗口中打開鏈接",
            "linkHeader": "插入連結",
            "dialogInsert": "插入",
            "dialogCancel": "取消",
            "dialogUpdate": "更新資料",
            "imageHeader": "插入圖片",
            "imageLinkHeader": "您也可以提供網絡鏈接",
            "mdimageLink": "請提供您圖片的網址",
            "imageUploadMessage": "將圖片放在此處或瀏覽以上傳",
            "imageDeviceUploadMessage": "點擊這裡上傳",
            "imageAlternateText": "替代文字",
            "alternateHeader": "替代文字",
            "browse": "瀏覽",
            "imageUrl": "http://example.com/image.png",
            "imageCaption": "字幕",
            "imageSizeHeader": "圖片尺寸",
            "imageHeight": "高度",
            "imageWidth": "寬度",
            "textPlaceholder": "輸入文字",
            "tblhead": "1X1",
            "inserttablebtn": "插入表格",
            "tabledialogHeader": "插入表格",
            "tableWidth": "宽度",
            "cellpadding": "单元格填充",
            "cellspacing": "单元格间距",
            "columns": "列数",
            "rows": "行数",
            "tableRows": "表行",
            "tableColumns": "表格列",
            "tableCellHorizontalAlign": "表格单元格水平对齐",
            "tableCellVerticalAlign": "表格单元格垂直对齐",
            "createTable": "创建表",
            "removeTable": "删除表",
            "tableHeader": "表头",
            "tableRemove": "表删除",
            "tableCellBackground": "表格单元格背景",
            "tableEditProperties": "表编辑属性",
            "styles": "风格",
            "insertColumnLeft": "向左插入列",
            "insertColumnRight": "在右侧插入列",
            "deleteColumn": "删除列",
            "insertRowBefore": "在前面插入行",
            "insertRowAfter": "在之后插入行",
            "deleteRow": "删除行",
            "tablerows": "表行",
            "tablecolumns": "表列",
            "tablecellhorizontalalign": "tableCellHorizo​​ntalAlign",
            "tablecellverticalalign": "tableCellVerticalAlign",
            "createtable": "创建表",
            "removetable": "删除表",
            "tableheader": "表头",
            "tableremove": "表删除",
            "tablecellbackground": "表单元格背景",
            "tableeditproperties": "表编辑属性",
            "insertcolumnleft": "向左插入列",
            "insertcolumnright": "插入右列",
            "deletecolumn": "删除列",
            "aligntop": "对齐顶部",
            "alignmiddle": "居中对齐",
            "alignbottom": "对齐底部",
            "insertrowbefore": "插入行前",
            "insertrowafter": "插入行后",
            "deleterow": "删除行"
        },
        "drop-down-base": {
            "noRecordsTemplate": "沒有找到記錄",
            "actionFailureTemplate": "請求失敗"
        },
        "chart": {
            "Zoom": "放大",
            "ZoomIn": "放大",
            "ZoomOut": "縮小",
            "Reset": "重啟",
            "Pan": "泛",
            "ResetZoom": "重設縮放"
        },
        "maps": {
            "Zoom": "放大",
            "ZoomIn": "放大",
            "ZoomOut": "縮小",
            "Reset": "重啟",
            "Pan": "泛",
            "ResetZoom": "重設縮放",
            "ImageNotFound": "图片未找到"
        },
        "drop-down-tree": {
            "noRecordsTemplate": "沒有找到記錄",
            "actionFailureTemplate": "請求失敗",
            "overflowCountTemplate": "+ $ {count}更多..",
            "totalCountTemplate": "已選擇$ {count}個"
        },
        "PdfViewer": {
            "PdfViewer": "PDF查看器",
            "Cancel": "取消",
            "Download file": "下載文件",
            "Download": "下載",
            "Enter Password": "本文檔受密碼保護。請輸入密碼。",
            "File Corrupted": "文件損壞",
            "File Corrupted Content": "該文件已損壞，無法打開。",
            "Fit Page": "適合頁面",
            "Fit Width": "適合寬度",
            "Automatic": "自動",
            "Go To First Page": "顯示第一頁",
            "Invalid Password": "密碼錯誤。請再試一遍。",
            "Next Page": "顯示下一頁",
            "OK": "好",
            "Open": "打開文件",
            "Page Number": "當前頁碼",
            "Previous Page": "顯示上一頁",
            "Go To Last Page": "顯示最後一頁",
            "Zoom": "放大",
            "Zoom In": "放大",
            "Zoom Out": "縮小",
            "Page Thumbnails": "頁面縮略圖",
            "Bookmarks": "書籤",
            "Print": "打印文件",
            "Password Protected": "需要密碼",
            "Copy": "複製",
            "Text Selection": "文字選擇工具",
            "Panning": "平移模式",
            "Text Search": "查找文字",
            "Find in document": "在文件中尋找",
            "Match case": "相符",
            "Apply": "應用",
            "GoToPage": "轉到頁面",
            "No matches": "查看器已完成文檔搜索。找不到更多匹配項",
            "No Text Found": "找不到文字",
            "Undo": "撤消",
            "Redo": "重做",
            "Annotation": "添加或編輯註釋",
            "Highlight": "突出顯示文字",
            "Underline": "下劃線文字",
            "Strikethrough": "刪除線文字",
            "Delete": "刪除註釋",
            "Opacity": "不透明度",
            "Color edit": "換顏色",
            "Opacity edit": "更改不透明度",
            "Highlight context": "突出",
            "Underline context": "強調",
            "Strikethrough context": "罷工",
            "Server error": "Web服務未監聽。 PDF查看器的所有功能都依賴於Web服務。請啟動網絡服務以繼續。",
            "Open text": "打開",
            "First text": "第一頁",
            "Previous text": "上一頁",
            "Next text": "下一頁",
            "Last text": "最後一頁",
            "Zoom in text": "放大",
            "Zoom out text": "縮小",
            "Selection text": "選拔",
            "Pan text": "泛",
            "Print text": "打印",
            "Search text": "搜索",
            "Annotation Edit text": "編輯註釋",
            "Line Thickness": "線的粗細",
            "Line Properties": "線屬性",
            "Start Arrow": "開始箭頭",
            "End Arrow": "結束箭頭",
            "Line Style": "線型",
            "Fill Color": "填色",
            "Line Color": "線色",
            "None": "沒有",
            "Open Arrow": "打開",
            "Closed Arrow": "關閉",
            "Round Arrow": "回合",
            "Square Arrow": "廣場",
            "Diamond Arrow": "鑽石",
            "Butt": "屁股",
            "Cut": "切",
            "Paste": "糊",
            "Delete Context": "刪除",
            "Properties": "物產",
            "Add Stamp": "加蓋郵票",
            "Add Shapes": "添加形狀",
            "Stroke edit": "更改筆觸顏色",
            "Change thickness": "更改邊框厚度",
            "Add line": "加線",
            "Add arrow": "添加箭頭",
            "Add rectangle": "添加矩形",
            "Add circle": "添加圈子",
            "Add polygon": "添加多邊形",
            "Add Comments": "添加評論",
            "Comments": "註釋",
            "No Comments Yet": "暫時沒有評論",
            "Accepted": "公認",
            "Completed": "已完成",
            "Cancelled": "取消",
            "Rejected": "拒絕",
            "Leader Length": "引線長度",
            "Scale Ratio": "比例比",
            "Calibrate": "校準",
            "Calibrate Distance": "校準距離",
            "Calibrate Perimeter": "校準周長",
            "Calibrate Area": "校準區域",
            "Calibrate Radius": "校準半徑",
            "Calibrate Volume": "校準體積",
            "Depth": "深度",
            "Closed": "关闭",
            "Round": "圆形的",
            "Square": "正方形",
            "Diamond": "钻石",
            "Edit": "编辑",
            "Comment": "评论",
            "Comment Panel": "评论面板",
            "Set Status": "设置状态",
            "Post": "邮政",
            "Page": "页",
            "Add a comment": "添加评论",
            "Add a reply": "添加回复",
            "Import Annotations": "从JSON文件导入注释",
            "Export Annotations": "将注释导出到JSON文件",
            "Export XFDF": "将注释导出到XFDF文件",
            "Import XFDF": "从XFDF文件导入注释",
            "Add": "添加",
            "Clear": "清除",
            "Bold": "大胆的",
            "Italic": "斜体",
            "Strikethroughs": "删除线",
            "Underlines": "强调",
            "Superscript": "上标",
            "Subscript": "下标",
            "Align left": "左对齐",
            "Align right": "左对齐",
            "Center": "中心",
            "Justify": "证明合法",
            "Font color": "字体颜色",
            "Text Align": "文本对齐",
            "Text Properties": "字体样式",
            "SignatureFieldDialogHeaderText": "添加签名",
            "HandwrittenSignatureDialogHeaderText": "添加签名",
            "InitialFieldDialogHeaderText": "添加首字母",
            "HandwrittenInitialDialogHeaderText": "添加首字母",
            "Draw Ink": "墨水",
            "Create": "创建",
            "Font family": "字体系列",
            "Font size": "字体大小",
            "Free Text": "自由文本",
            "Import Failed": "无效的JSON文件类型或文件名；请选择一个有效的JSON文件",
            "File not found": "在所需位置找不到导入的JSON文件",
            "Export Failed": "导出注释操作失败；请确保正确添加注释",
            "of": "的",
            "Dynamic": "动态的",
            "Standard Business": "标准业务",
            "Sign Here": "在这里签名",
            "Custom Stamp": "定制邮票",
            "Enter Signature as Name": "输入你的名字",
            "Draw-hand Signature": "画",
            "Type Signature": "类型",
            "Upload Signature": "上传",
            "Browse Signature Image": "浏览",
            "Save Signature": "保存签名"
        },
        "documenteditor": {
            "Table": "表",
            "Row": "行",
            "Cell": "細胞",
            "Ok": "好",
            "Cancel": "取消",
            "Size": "尺寸",
            "Preferred Width": "首選寬度",
            "Points": "點數",
            "Percent": "百分",
            "Measure in": "測量",
            "Alignment": "對準",
            "Left": "剩下",
            "Center": "中央",
            "Right": "對",
            "Justify": "證明",
            "Indent from left": "從左縮進",
            "Borders and Shading": "邊框和底紋",
            "Options": "選件",
            "Specify height": "指定高度",
            "At least": "至少",
            "Exactly": "究竟",
            "Row height is": "行高為",
            "Allow row to break across pages": "允許行跨頁",
            "Repeat as header row at the top of each page": "在每個頁面的頂部重複作為標題行",
            "Vertical alignment": "垂直對齊",
            "Top": "最佳",
            "Bottom": "底部",
            "Default cell margins": "默認單元格邊距",
            "Default cell spacing": "默認單元格間距",
            "Allow spacing between cells": "在單元之間留出間隔",
            "Cell margins": "單元格邊距",
            "Same as the whole table": "與整個桌子相同",
            "Borders": "邊框",
            "None": "沒有",
            "Style": "樣式",
            "Width": "寬度",
            "Height": "高度",
            "Letter": "信件",
            "Tabloid": "小報",
            "Legal": "法律",
            "Statement": "聲明",
            "Executive": "行政人員",
            "A3": "A3",
            "A4": "A4",
            "A5": "A5",
            "B4": "B4",
            "B5": "B5",
            "Custom Size": "自定義大小",
            "Different odd and even": "不同的奇數和偶數",
            "Different first page": "第一頁不同",
            "From edge": "從邊緣",
            "Header": "標頭",
            "Footer": "頁腳",
            "First Page Header": "首页页眉",
            "First Page Footer": "首页页脚",
            "Even Page Header": "偶数页眉",
            "Even Page Footer": "偶数页脚",
            "Odd Page Header": "奇数页眉",
            "Odd Page Footer": "奇数页脚",
            "Margin": "保證金",
            "Paper": "紙",
            "Layout": "佈局",
            "Orientation": "取向",
            "Landscape": "景觀",
            "Portrait": "肖像",
            "Show page numbers": "顯示頁碼",
            "Right align page numbers": "右對齊頁碼",
            "Nothing": "沒有",
            "Tab leader": "標籤頁頭",
            "Show levels": "顯示水平",
            "Use hyperlinks instead of page numbers": "使用超鏈接代替頁碼",
            "Build table of contents from": "從中建立目錄",
            "Styles": "款式",
            "Available styles": "可用樣式",
            "TOC level": "TOC等級",
            "Heading": "標題",
            "Heading 1": "標題1",
            "Heading 2": "標題2",
            "Heading 3": "標題3",
            "Heading 4": "標題4",
            "Heading 5": "標題5",
            "Heading 6": "標題6",
            "List Paragraph": "列出段落",
            "Normal": "正常",
            "Outline levels": "大綱級別",
            "Table entry fields": "表輸入字段",
            "Modify": "修改",
            "Color": "顏色",
            "Setting": "設置",
            "Box": "框",
            "All": "所有",
            "Custom": "自訂",
            "Preview": "預習",
            "Shading": "底紋",
            "Fill": "填",
            "Apply To": "適用於",
            "Table Properties": "表屬性",
            "Cell Options": "單元選項",
            "Table Options": "表格選項",
            "Insert Table": "插入表格",
            "Number of columns": "列數",
            "Number of rows": "行數",
            "Text to display": "顯示文字",
            "ScreenTip text": "要显示的文本",
            "Address": "地址",
            "Insert Hyperlink": "插入超鏈接",
            "Edit Hyperlink": "編輯超鏈接",
            "Insert": "插入",
            "General": "一般",
            "Indentation": "縮進",
            "Before text": "文字之前",
            "Special": "特別",
            "First line": "第一行",
            "Hanging": "懸掛式",
            "After text": "文字後",
            "By": "通過",
            "Before": "之前",
            "Line Spacing": "行間距",
            "After": "後",
            "At": "在",
            "Multiple": "多",
            "Spacing": "間距",
            "Define new Multilevel list": "定義新的多級列表",
            "List level": "清單層級",
            "Choose level to modify": "選擇要修改的級別",
            "Level": "水平",
            "Number format": "數字格式",
            "Number style for this level": "此級別的數字樣式",
            "Enter formatting for number": "輸入數字格式",
            "Start at": "開始於",
            "Restart list after": "重啟列表後",
            "Position": "位置",
            "Text indent at": "文字縮進",
            "Aligned at": "對準",
            "Follow number with": "跟數字",
            "Tab character": "製表符",
            "Space": "空間",
            "Arabic": "阿拉伯",
            "UpRoman": "UpRoman",
            "LowRoman": "低羅馬",
            "UpLetter": "UpLetter",
            "LowLetter": "低信",
            "Number": "數",
            "Leading zero": "前導零",
            "Bullet": "子彈",
            "Ordinal": "序數",
            "Ordinal Text": "序數文字",
            "For East": "對於東方",
            "No Restart": "沒有重啟",
            "Font": "字形",
            "Font style": "字體樣式",
            "Underline style": "下劃線樣式",
            "Font color": "字體顏色",
            "Effects": "特效",
            "Strikethrough": "刪除線",
            "Superscript": "上標",
            "Subscript": "下標",
            "Double strikethrough": "雙重刪除線",
            "Regular": "定期",
            "Bold": "膽大",
            "Italic": "斜體",
            "Cut": "切",
            "Copy": "複製",
            "Paste": "糊",
            "Hyperlink": "超連結",
            "Open Hyperlink": "打開超鏈接",
            "Copy Hyperlink": "複製超鏈接",
            "Remove Hyperlink": "刪除超鏈接",
            "Paragraph": "段",
            "Linked Style": "鏈接（段落和字符）",
            "Character": "字符",
            "Merge Cells": "合併單元格",
            "Insert Above": "在上方插入",
            "Insert Below": "在下方插入",
            "Insert Left": "向左插入",
            "Insert Right": "向右插入",
            "Delete": "刪除",
            "Delete Table": "刪除表格",
            "Delete Row": "刪除行",
            "Delete Column": "刪除欄",
            "File Name": "文件名",
            "Format Type": "格式類型",
            "Save": "保存",
            "Navigation": "導航",
            "Results": "結果",
            "Replace": "更換",
            "Replace All": "全部替換",
            "We replaced all": "我們更換了所有",
            "Find": "找",
            "No matches": "無匹配",
            "All Done": "全做完了",
            "Result": "結果",
            "of": "的",
            "instances": "實例",
            "with": "與",
            "Click to follow link": "點擊查看鏈接",
            "Continue Numbering": "繼續編號",
            "Bookmark name": "書籤名稱",
            "Close": "關",
            "Restart At": "重新開始於",
            "Properties": "物產",
            "Name": "名稱",
            "Style type": "樣式類型",
            "Style based on": "風格基於",
            "Style for following paragraph": "下段樣式",
            "Formatting": "格式化",
            "Numbering and Bullets": "編號和項目符號",
            "Numbering": "編號",
            "Update Field": "更新欄位",
            "Edit Field": "編輯欄位",
            "Bookmark": "書籤",
            "Page Setup": "頁面設置",
            "No bookmarks found": "找不到書籤",
            "Number format tooltip information": "單級數字格式：</br> [PREFIX]％[LEVELNUMBER] [SUFFIX] </br>例如，“第％1章”。將會顯示類似</br>第1章的項目。</br>第2章的項目。</br>…</br>第N章。項目</br> </br>多級數字格式：</br> [ PREFIX]％[LEVELNUMBER] [SUFFIX] + [PREFIX]％[LEVELNUMBER] [SUFFIX] </br>例如，'％1.％2'。將顯示類似</br> 1.1的編號。項目</br> 1.2。項目</br>…</br>1.N。項目",
            "Format": "格式",
            "Create New Style": "創造新風格",
            "Modify Style": "修改樣式",
            "New": "新",
            "Bullets": "項目符號",
            "Use bookmarks": "使用書籤",
            "Table of Contents": "目錄",
            "AutoFit": "自動調整",
            "AutoFit to Contents": "自動適應內容",
            "AutoFit to Window": "自動適應窗口",
            "Fixed Column Width": "固定列寬",
            "Reset": "重啟",
            "Match case": "相符",
            "Whole words": "全字",
            "Add": "加",
            "Go To": "去",
            "Search for": "搜索",
            "Replace with": "用。。。來代替",
            "TOC 1": "目錄1",
            "TOC 2": "目錄2",
            "TOC 3": "目錄3",
            "TOC 4": "目錄4",
            "TOC 5": "目錄5",
            "TOC 6": "目錄6",
            "TOC 7": "目錄7",
            "TOC 8": "目錄8",
            "TOC 9": "目錄9",
            "Right-to-left": "右到左",
            "Left-to-right": "左到右",
            "Direction": "方向",
            "Table direction": "桌子方向",
            "Indent from right": "從右縮進",
            "Contextual Spacing": "請勿在相同樣式的段落之間添加空格",
            "Password Mismatch": "密碼不匹配",
            "Restrict Editing": "限制編輯",
            "Formatting restrictions": "格式化限制",
            "Allow formatting": "允許格式化",
            "Editing restrictions": "編輯限制",
            "Read only": "只讀",
            "Exceptions Optional": "異常（可選）",
            "Select Part Of Document And User": "選擇文檔的各個部分，然後選擇允許自由編輯它們的用戶。",
            "Everyone": "大家",
            "More users": "更多用戶",
            "Add Users": "添加用戶",
            "Enforcing Protection": "是的，開始執行保護",
            "Start Enforcing Protection": "開始執行保護",
            "Enter User": "輸入用戶",
            "Users": "用戶數",
            "Enter new password": "輸入新密碼",
            "Reenter new password to confirm": "重新輸入新密碼以確認",
            "Your permissions": "您的權限",
            "Protected Document": "本文檔不受意外編輯的保護。您可以在此區域中進行編輯。",
            "FormFieldsOnly": "您只能在该地区填写表格。",
            "CommentsOnly": "您只能在该区域中插入评论。",
            "ReadOnlyProtection": "您可以在该区域进行编辑。",
            "Stop Protection": "停止保護",
            "Password": "密碼",
            "Spelling Editor": "拼寫編輯器",
            "Spelling": "拼寫",
            "Spell Check": "拼寫檢查",
            "Underline errors": "下劃線錯誤",
            "Ignore": "忽視",
            "Ignore All": "忽略所有",
            "Add to Dictionary": "添加到字典",
            "Change": "更改",
            "Change All": "全部更改",
            "Suggestions": "意見建議",
            "The password is incorrect": "密碼錯誤",
            "Error in establishing connection with web server": "與Web服務器建立連接時出錯",
            "Highlight the regions I can edit": "突出顯示我可以編輯的區域",
            "Show All Regions I Can Edit": "顯示我可以編輯的所有區域",
            "Find Next Region I Can Edit": "查找我可以編輯的下一個區域",
            "Keep source formatting": "保持源格式",
            "Match destination formatting": "匹配目標格式",
            "Text only": "純文本",
            "Comments": "註釋",
            "Type your comment": "輸入您的評論",
            "Post": "發布",
            "Reply": "回复",
            "New Comment": "新評論",
            "Edit": "編輯",
            "Resolve": "解決",
            "Reopen": "重新開啟",
            "No comments in this document": "本文檔中無評論",
            "more": "更多",
            "Type your comment here": "在這裡輸入您的評論",
            "Next Comment": "下一條評論",
            "Previous Comment": "以前的評論",
            "Un-posted comments": "未發布的評論",
            "Discard Comment": "添加的評論未發布。如果您繼續，該評論將被丟棄。",
            "No Headings": "找不到標題！",
            "Add Headings": "本文檔無標題。請添加標題，然後重試。",
            "More Options": "更多選擇",
            "Click to see this comment": "點擊查看此評論",
            "Drop Down Form Field": "下拉表格字段",
            "Drop-down items": "下拉項目",
            "Items in drop-down list": "下拉列表中的項目",
            "ADD": "加",
            "REMOVE": "去掉",
            "Field settings": "欄位設定",
            "Tooltip": "工具提示",
            "Drop-down enabled": "啟用下拉",
            "Check Box Form Field": "複選框表格字段",
            "Check box size": "複選框尺寸",
            "Auto": "汽車",
            "Default value": "默認值",
            "Not checked": "未檢查",
            "Checked": "已檢查",
            "Check box enabled": "複選框已啟用",
            "Text Form Field": "文字表格欄位",
            "Type": "類型",
            "Default text": "默認文字",
            "Maximum length": "最大長度",
            "Text format": "文字格式",
            "Fill-in enabled": "啟用填寫",
            "Default number": "默認號碼",
            "Default date": "預設日期",
            "Date format": "日期格式",
            "Merge Track": "此操作不会被标记为更改。你想继续吗？",
            "UnTrack": "无法追踪",
            "Accept": "接受",
            "Reject": "拒绝",
            "Previous Changes": "以前的变化",
            "Next Changes": "下一个变化",
            "Inserted": "已插入",
            "Deleted": "已删除",
            "Changes": "变化",
            "Accept all": "全都接受",
            "Reject all": "全部拒绝",
            "No changes": "没有变化",
            "Accept Changes": "接受变更",
            "Reject Changes": "拒绝更改",
            "User": "用户",
            "View": "视图",
            "Insertion": "插入",
            "Deletion": "刪除中",
            "All caps": "所有大寫",
            "This region is locked by": "該區域被鎖定",
            "Lock": "鎖",
            "Unlock": "開鎖",
            "Already locked": "所選區域或部分區域已被另一用戶鎖定",
            "1, 2, 3, ...": "1、2、3，...",
            "a, b, c, ...": "a，b，c，...",
            "A, B, C, ...": "A，B，C，...",
            "I, II, III, ...": "I，II，III，...",
            "i, ii, iii, ...": "i，ii，iii，...",
            "Text Form": "文字形式",
            "Check Box": "複選框",
            "DropDown": "落下",
            "Form Fields": "表格欄位",
            "Fillin enabled": "啟用填寫",
            "Multiple Comment": "请发表您的评论",
            "InsertFootnote": "插入脚注",
            "InsertEndnote": "插入尾注",
            "Footnote": "脚注",
            "Endnote": "尾注",
            "Click to View/Edit Footnote": "单击以查看/编辑脚注",
            "Click to View/Edit Endnote": "单击以查看/编辑尾注",
            "InsertAsRows": "作为新行插入",
            "InsertAsColumns": "作为新列插入",
            "OverwriteCells": "覆盖单元格",
            "NestTable": "巢桌",
            "No suggestions": "没有建议",
            "More Suggestion": "更多建议",
            "Ignore Once": "忽略一次",
            "Keep With Next": "继续下一步",
            "Keep Lines Together": "保持线条在一起",
            "WidowControl": "寡妇/孤儿控制",
            "Indents and Spacing": "缩进和间距",
            "Line and Page Breaks": "换行和分页",
            "Pagination": "分页",
            "Single": "单身的",
            "DashSmallGap": "短跑小差距",
            "DashDot": "破折号",
            "Double": "双倍的",
            "ThinThickSmallGap": "薄厚小间隙",
            "ThickThinSmallGap": "厚薄小间隙",
            "ThickThinMediumGap": "厚薄中间隙",
            "ThickThinLargeGap": "厚薄大间隙",
            "SingleWavy": "单波",
            "DoubleWavy": "双波",
            "Inset": "插图",
            "DashLargeGap": "DashLargeGap",
            "Dot": "点",
            "DashDotDot": "DashDotDot",
            "Triple": "三倍",
            "ThinThickThinSmallGap": "薄厚薄小间隙",
            "ThinThickThinMediumGap": "薄厚薄中间隙",
            "ThinThickThinLargeGap": "薄厚薄大间隙",
            "DashDotStroked": "DashDotStroked",
            "Engrave3D": "雕刻3D",
            "Thick": "厚的",
            "Outset": "一开始",
            "Emboss3D": "浮雕3D",
            "ThinThickLargeGap": "薄厚大间隙",
            "ThinThickMediumGap": "薄厚中间隙",
            "Number of rows must be between 1 and 32767.": "行数必须介于 1 和 32767 之间。",
            "Number of columns must be between 1 and 63.": "列数必须介于 1 到 63 之间。",
            "Unlimited": "无限",
            "Regular text": "常规文本",
            "Date": "日期",
            "Uppercase": "大写",
            "Lowercase": "小写",
            "FirstCapital": "第一资本",
            "TitleCase": "标题案例",
            "Filling in forms": "填写表格",
            "px": "像素",
            "Tracked changes": "跟踪更改",
            "TrackChangesOnly": "您可以在该区域进行编辑，但所有更改都将被跟踪。",
            "RemovedIgnore": "是否要删除忽略的异常？",
            "RemovedIgnoreExceptions": "如果您在文档保护中进行此更改，Word 将忽略此文档中的所有异常。",
            "Information": "信息",
            "Yes": "是的",
            "No": "沒有",
            "You may format text only with certain styles": "您只能使用某些樣式設置文本格式。",
            "Ignore all": "忽略所有"
        },
        "documenteditorcontainer": {
            "New": "新",
            "Open": "打開",
            "Undo": "撤消",
            "Redo": "重做",
            "Image": "圖片",
            "Table": "表",
            "Link": "鏈接",
            "Bookmark": "書籤",
            "Table of Contents": "目錄",
            "HEADING - - - - 1": "標題----1",
            "HEADING - - - - 2": "標題----2",
            "HEADING - - - - 3": "標題----3",
            "Header": "標頭",
            "Footer": "頁腳",
            "Page Setup": "頁面設置",
            "Page Number": "頁碼",
            "Break": "打破",
            "Find": "找",
            "Local Clipboard": "本地剪貼板",
            "Restrict Editing": "限制編輯",
            "Upload from computer": "從計算機上傳",
            "By URL": "通過URL",
            "Page Break": "分頁符",
            "Section Break": "分節符",
            "Header And Footer": "頁眉頁腳",
            "Options": "選件",
            "Levels": "等級",
            "Different First Page": "不同的首頁",
            "Different header and footer for odd and even pages": "奇數頁和偶數頁的頁眉和頁腳不同。",
            "Different Odd And Even Pages": "不同的奇數頁和偶數頁",
            "Different header and footer for first page": "第一頁的頁眉和頁腳不同。",
            "Position": "位置",
            "Header from Top": "從頭開始",
            "Footer from Bottom": "底部的頁腳",
            "Distance from top of the page to top of the header": "從頁面頂部到頁眉頂部的距離。",
            "Distance from bottom of the page to bottom of the footer": "從頁面底部到頁腳底部的距離。",
            "Aspect ratio": "長寬比",
            "W": "w ^",
            "H": "H",
            "Width": "寬度",
            "Height": "高度",
            "Text": "文本",
            "Paragraph": "段",
            "Fill": "填",
            "Fill color": "填色",
            "Border Style": "邊框樣式",
            "Outside borders": "境外",
            "All borders": "所有邊界",
            "Inside borders": "內部邊界",
            "Left border": "左邊框",
            "Inside vertical border": "內部垂直邊框",
            "Right border": "右邊框",
            "Top border": "上邊框",
            "Inside horizontal border": "內部水平邊框",
            "Bottom border": "底邊框",
            "Border color": "邊框顏色",
            "Border width": "邊框寬度",
            "Cell": "細胞",
            "Merge cells": "合併單元格",
            "Insert Or Delete": "插入/刪除",
            "Insert columns to the left": "在左側插入列",
            "Insert columns to the right": "在右側插入列",
            "Insert rows above": "在上方插入行",
            "Insert rows below": "在下面插入行",
            "Delete rows": "刪除行",
            "Delete columns": "刪除欄",
            "Cell Margin": "單元邊距",
            "Top": "最佳",
            "Bottom": "底部",
            "Left": "剩下",
            "Right": "對",
            "Align Text": "對齊文字",
            "Align top": "對齊頂部",
            "Align bottom": "底部對齊",
            "Align center": "居中對齊",
            "Number of heading or outline levels to be shown in table of contents": "目錄中顯示的標題或大綱級別的數量。",
            "Show page numbers": "顯示頁碼",
            "Show page numbers in table of contents": "在目錄中顯示頁碼。",
            "Right align page numbers": "右對齊頁碼",
            "Right align page numbers in table of contents": "在目錄中右對齊頁碼。",
            "Use hyperlinks": "使用超鏈接",
            "Use hyperlinks instead of page numbers": "使用超鏈接而不是頁碼。",
            "Font": "字形",
            "Font Size": "字體大小",
            "Font color": "字體顏色",
            "Text highlight color": "文字突出顯示顏色",
            "Clear all formatting": "清除所有格式",
            "Bold Tooltip": "粗體（Ctrl + B）",
            "Italic Tooltip": "斜體（Ctrl + I）",
            "Underline Tooltip": "下劃線（Ctrl + U）",
            "Strikethrough": "刪除線",
            "Superscript Tooltip": "上標（Ctrl + Shift ++）",
            "Subscript Tooltip": "下標（Ctrl + =）",
            "Align left Tooltip": "左對齊（Ctrl + L）",
            "Center Tooltip": "居中（Ctrl + E）",
            "Align right Tooltip": "右對齊（Ctrl + R）",
            "Justify Tooltip": "對齊（Ctrl + J）",
            "Decrease indent": "減少縮進",
            "Increase indent": "增加縮進",
            "Line spacing": "行間距",
            "Bullets": "項目符號",
            "Numbering": "編號",
            "Styles": "款式",
            "Manage Styles": "管理樣式",
            "Page": "頁",
            "of": "的",
            "Fit one page": "適合一頁",
            "Spell Check": "拼寫檢查",
            "Underline errors": "下劃線錯誤",
            "Fit page width": "適合頁面寬度",
            "Update": "更新資料",
            "Cancel": "取消",
            "Insert": "插入",
            "No Border": "無邊界",
            "Create a new document": "創建一個新文檔。",
            "Open a document": "打開一個文檔。",
            "Undo Tooltip": "撤消上一個操作（Ctrl + Z）。",
            "Redo Tooltip": "重做上一個操作（Ctrl + Y）。",
            "Insert inline picture from a file": "從文件中插入嵌入式圖片。",
            "Insert a table into the document": "在文檔中插入表格",
            "Create Hyperlink": "在文檔中創建一個鏈接，以快速訪問網頁和文件（Ctrl + K）。",
            "Insert a bookmark in a specific place in this document": "在此文檔中的特定位置插入書籤。",
            "Provide an overview of your document by adding a table of contents": "通過添加目錄來提供文檔概述。",
            "Add or edit the header": "添加或編輯標題。",
            "Add or edit the footer": "添加或編輯頁腳。",
            "Open the page setup dialog": "打開頁面設置對話框。",
            "Add page numbers": "添加頁碼。",
            "Find Text": "在文檔中查找文本（Ctrl + F）。",
            "Toggle between the internal clipboard and system clipboard": "在內部剪貼板和系統剪貼板之間切換。</br>由於瀏覽器的安全策略，拒絕通過腳本訪問系統剪貼板。而是</br> 1.您可以啟用內部剪貼板在組件中進行剪切，複製和粘貼。</br> 2.您可以使用鍵盤快捷鍵（Ctrl + X，Ctrl + C和Ctrl + V）進行剪切，複製並粘貼到系統剪貼板。",
            "Current Page Number": "文檔中的當前頁碼。單擊或點擊以瀏覽特定頁面。",
            "Read only": "只讀",
            "Protections": "保護裝置",
            "Error in establishing connection with web server": "與Web服務器建立連接時出錯",
            "Single": "單",
            "Double": "雙",
            "New comment": "新評論",
            "Comments": "註釋",
            "Print layout": "打印佈局",
            "Web layout": "網站佈局",
            "Text Form": "文字形式",
            "Check Box": "複選框",
            "DropDown": "落下",
            "Update Fields": "更新欄位",
            "Update cross reference fields": "更新交叉參考字段",
            "Hide properties pane": "隱藏屬性窗格",
            "Show properties pane": "顯示屬性窗格",
            "Form Fields": "表格欄位",
            "Track Changes": "跟踪文檔中所做的更改",
            "TrackChanges": "跟踪變化",
            "AllCaps": "全部大寫",
            "Change case Tooltip": "变更案",
            "Insert Footnote": "插入脚注",
            "Insert Endnote": "插入尾注",
            "Footnote Tooltip": "插入脚注（Alt + Ctrl + F）。",
            "Endnote Tooltip": "插入尾注（Alt + Ctrl + D）。",
            "UPPERCASE": "大写",
            "No color": "没有颜色",
            "Top margin": "上边距",
            "Bottom margin": "下边距",
            "Left margin": "左边距",
            "Right margin": "右边距",
            "Normal": "普通的",
            "Heading": "标题",
            "Heading 1": "标题 1",
            "Heading 2": "标题 2",
            "Heading 3": "标题 3",
            "Heading 4": "标题 4",
            "Heading 5": "标题 5",
            "Heading 6": "标题 6",
            "ZoomLevelTooltip": "缩放级别。单击或点击以打开缩放选项。",
            "None": "没有任何",
            "Borders": "邊框"
        },
        "carousel": {
            "nextSlide": "下一张幻灯片",
            "of": "的",
            "pauseSlideTransition": "暂停幻灯片过渡",
            "playSlideTransition": "播放幻灯片过渡",
            "previousSlide": "上一张幻灯片",
            "slide": "滑动",
            "slideShow": "幻灯片放映"
        },
        "image-editor": {
            "Browse": "浏览",
            "Crop": "庄稼",
            "ZoomIn": "放大",
            "ZoomOut": "缩小",
            "Transform": "转换",
            "Annotation": "注解",
            "Text": "添加文字",
            "Pen": "笔",
            "Reset": "重置",
            "Save": "节约",
            "Select": "选择",
            "RotateLeft": "向左旋转",
            "RotateRight": "右旋",
            "HorizontalFlip": "水平翻转",
            "VerticalFlip": "垂直翻转",
            "OK": "好的",
            "Cancel": "取消",
            "FillColor": "填色",
            "StrokeColor": "描边颜色",
            "StrokeWidth": "笔画宽度",
            "FontFamily": "字体系列",
            "FontStyle": "字体样式",
            "FontSize": "字体大小",
            "FontColor": "字体颜色",
            "Pan": "平底锅",
            "Move": "移动",
            "Custom": "风俗",
            "Square": "正方形",
            "Circle": "圆圈",
            "Rectangle": "长方形",
            "Line": "线",
            "Default": "默认",
            "Bold": "大胆的",
            "Italic": "斜体",
            "BoldItalic": "加粗斜体 ",
            "XSmall": "X-小",
            "Small": "小的",
            "Medium": "中等的",
            "Large": "大的",
            "XLarge": "超大",
            "ABC": "ABC"
        }
    }
}
